# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-04 13:27-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: canvasgui2_default.glade:524 canvasgui2_default.glade:537
#: canvasgui2_default.glade:947 canvasgui2_default.glade:991
#: ../canvasgui2_default.glade:524 ../canvasgui2_default.glade:537
#: ../canvasgui2_default.glade:947 ../canvasgui2_default.glade:991
msgid " "
msgstr ""

#: canvasgui2_default.glade:1979 ../canvasgui2_default.glade:1979
msgid " Target(s) "
msgstr "目標（擰）"

#: canvasgui2_default.glade:752 ../canvasgui2_default.glade:752
msgid "(Gets Current Working Directory)"
msgstr "（獲取當前工作目錄）"

#: canvasgui2_default.glade:738 ../canvasgui2_default.glade:738
msgid "."
msgstr "。"

#: canvasgui2_default.glade:1418 ../canvasgui2_default.glade:1418
#: ../canvasgui2_default.glade:405
msgid "0.0.0.0"
msgstr "0.0.0.0"

#: canvasgui2_default.glade:2477 ../canvasgui2_default.glade:2477
#: ../canvasgui2_default.glade:2130
msgid "<b>Canvas Log</b>"
msgstr "<b>帆布日誌</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2447 ../canvasgui2_default.glade:2447
#: ../canvasgui2_default.glade:2071
msgid "<b>Current Status</b>"
msgstr "<b>現狀</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2548 ../canvasgui2_default.glade:2548
#: ../canvasgui2_default.glade:2253
msgid "<b>Data View</b>"
msgstr "<b>數據視圖</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2508 ../canvasgui2_default.glade:2508
#: ../canvasgui2_default.glade:2189
msgid "<b>Debug Log</b>"
msgstr "<b>調試日誌</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2258 ../canvasgui2_default.glade:2258
#: ../canvasgui2_default.glade:1994
msgid "<b>Exploit Description</b>"
msgstr "<b>漏洞描述</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2675 ../canvasgui2_default.glade:2675
msgid "<b>Host to Add:</b>"
msgstr "<b>主機的地址：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1285 ../canvasgui2_default.glade:1285
msgid "<b>HostName or IP:</b>"
msgstr "<b>主機名或IP：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1065 canvasgui2_default.glade:3183
#: ../canvasgui2_default.glade:1065 ../canvasgui2_default.glade:3183
#: ../canvasgui2_default.glade:3052
msgid "<b>Listening Port:</b>"
msgstr "<b>偵聽端口：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2226 ../canvasgui2_default.glade:2226
#: ../canvasgui2_default.glade:1935
msgid "<b>Node Tree</b>"
msgstr "<b>節點樹</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2399 ../canvasgui2_default.glade:2399
msgid "<b>Search Modules</b>"
msgstr "<b>搜索模塊</b>"

#: canvasgui2_default.glade:2582 ../canvasgui2_default.glade:2582
#: ../canvasgui2_default.glade:2309
msgid "<b>Set Covertness:</b>"
msgstr "<b>設置隱蔽性：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:3059 ../canvasgui2_default.glade:3059
#: ../canvasgui2_default.glade:2870
msgid "<b>Third Party Exploit Pack Information</b>"
msgstr "<b>第三方漏洞Pack信息</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1080 canvasgui2_default.glade:3198
#: ../canvasgui2_default.glade:1080 ../canvasgui2_default.glade:3198
#: ../canvasgui2_default.glade:3024
msgid "<b>Type of Listener:</b>"
msgstr "<b>類型的聽眾：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1271 canvasgui2_default.glade:2688
#: ../canvasgui2_default.glade:1271 ../canvasgui2_default.glade:2688
msgid "<b>Type of OS:</b>"
msgstr "<b>操作系統類型：</b>"

#: canvasgui2_default.glade:1338 ../canvasgui2_default.glade:1338
#: ../canvasgui2_default.glade:140
msgid "Add New Interface"
msgstr "添加新接口"

#: canvasgui2_default.glade:1908 ../canvasgui2_default.glade:1908
#: ../canvasgui2_default.glade:968
msgid "Add Target Host"
msgstr "添加目標主機"

#: canvasgui2_default.glade:174 ../canvasgui2_default.glade:174
msgid "Add To Targets"
msgstr "添加到目標"

#: canvasgui2_default.glade:2631 ../canvasgui2_default.glade:2631
msgid "Add a Host"
msgstr "添加主機"

#: canvasgui2_default.glade:1227 ../canvasgui2_default.glade:1227
msgid "Add a host"
msgstr "添加主機"

#: canvasgui2_default.glade:2108 ../canvasgui2_default.glade:2108
#: ../canvasgui2_default.glade:1743
msgid "Add to Target"
msgstr "添加到目標"

#: canvasgui2_default.glade:2783 ../canvasgui2_default.glade:2783
#: ../canvasgui2_default.glade:2427
msgid "All commands to be ran are located here"
msgstr "所有的命令要在這裡跑的位置"

#: canvasgui2_default.glade:354 ../canvasgui2_default.glade:354
msgid "As Covert As Possible"
msgstr "由於隱蔽越好"

#: canvasgui2_default.glade:381 ../canvasgui2_default.glade:381
msgid "As Reliable as Possible"
msgstr "盡可能地可靠"

#: canvasgui2_default.glade:684 canvasgui2_default.glade:2815
#: ../canvasgui2_default.glade:684 ../canvasgui2_default.glade:2815
#: ../canvasgui2_default.glade:2491
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: canvasgui2_default.glade:3032 ../canvasgui2_default.glade:3032
#: ../canvasgui2_default.glade:2803
msgid "CANVAS Exploit Packs"
msgstr "帆布包漏洞"

#: canvasgui2_default.glade:261 ../canvasgui2_default.glade:261
msgid "CANVAS Log"
msgstr "帆布日誌"

#: canvasgui2_default.glade:3049 ../canvasgui2_default.glade:3049
#: ../canvasgui2_default.glade:2847
msgid ""
"CANVAS Professional has loaded the third party exploit packs listed below.\n"
"These exploit packs add extra features and exploits to CANVAS Professional, "
"but are not provided or supported by Immunity Inc. Use of third party "
"exploit packs is subject to the license of the exploit pack, so be sure to "
"be familiar with these terms before using third party functionality. "
msgstr ""
"帆布專業已加載第三方開發包如下。\n"
"這些開發包添加額外的功能，並利用專業的帆布，"
"但不提供或支持的免疫公司使用第三方"
"開發包是受許可的開發包，因此一定要"
"熟悉這些術語在使用第三方的功能。"

#: canvasgui2_default.glade:2208 ../canvasgui2_default.glade:2208
#: ../canvasgui2_default.glade:1856
msgid "CANVAS World Map"
msgstr "帆布世界地圖"

#: canvasgui2_default.glade:1675 ../canvasgui2_default.glade:1675
msgid "CANVAS World Service"
msgstr "帆布世界服務"

#: canvasgui2_default.glade:1962 ../canvasgui2_default.glade:1962
msgid "Callback "
msgstr "回調"

#: canvasgui2_default.glade:2877 ../canvasgui2_default.glade:2877
#: ../canvasgui2_default.glade:2585
msgid "Change Directory"
msgstr "更改目錄"

#: canvasgui2_default.glade:709 ../canvasgui2_default.glade:709
msgid "Change the current directory"
msgstr "改變當前目錄"

#: canvasgui2_default.glade:2183 ../canvasgui2_default.glade:2183
#: ../canvasgui2_default.glade:1813
msgid "Classic Node View"
msgstr "經典節點查看"

#: canvasgui2_default.glade:368 ../canvasgui2_default.glade:368
msgid "Covertness Bar"
msgstr "隱蔽酒吧"

#: canvasgui2_default.glade:1011 canvasgui2_default.glade:3115
#: ../canvasgui2_default.glade:1011 ../canvasgui2_default.glade:3115
#: ../canvasgui2_default.glade:2952
msgid "Create A New Listener"
msgstr "創建新的偵聽器"

#: canvasgui2_default.glade:24 ../canvasgui2_default.glade:24
msgid "Current Callback IP"
msgstr "當前回調的IP"

#: canvasgui2_default.glade:287 ../canvasgui2_default.glade:287
msgid "Debug Log"
msgstr "調試日誌"

#: canvasgui2_default.glade:783 ../canvasgui2_default.glade:783
msgid "Delete a file"
msgstr "刪除一個文件"

#: canvasgui2_default.glade:596 ../canvasgui2_default.glade:596
msgid "Dir"
msgstr "迪爾"

#: canvasgui2_default.glade:660 ../canvasgui2_default.glade:660
#: ../canvasgui2_default.glade:3783
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: canvasgui2_default.glade:2855 ../canvasgui2_default.glade:2855
#: ../canvasgui2_default.glade:2553
msgid "Download a file"
msgstr "下載文件"

#: canvasgui2_default.glade:497 ../canvasgui2_default.glade:497
msgid "Download a file from the remote server (source file)"
msgstr "下載文件從遠程服務器（源文件）"

#: canvasgui2_default.glade:1444 ../canvasgui2_default.glade:1444
#: ../canvasgui2_default.glade:352
msgid "End Port"
msgstr "結束端口"

#: canvasgui2_default.glade:1855 ../canvasgui2_default.glade:1855
#: ../canvasgui2_default.glade:831
msgid "Exit CANVAS GUI"
msgstr "退出帆布圖形用戶界面"

#: canvasgui2_default.glade:1854 ../canvasgui2_default.glade:1854
#: ../canvasgui2_default.glade:830
msgid "Exits CANVAS GUI"
msgstr "退出帆布圖形用戶界面"

#: canvasgui2_default.glade:3251 ../canvasgui2_default.glade:3251
#: ../canvasgui2_default.glade:3158
msgid "Filesystem Browser"
msgstr "文件系統瀏覽器"

#: canvasgui2_default.glade:2310 ../canvasgui2_default.glade:2310
#: ../canvasgui2_default.glade:1475
msgid "GO"
msgstr "轉到"

#: canvasgui2_default.glade:2899 ../canvasgui2_default.glade:2899
#: ../canvasgui2_default.glade:2617
msgid "Get Directory Listing"
msgstr "獲取目錄列表"

#: canvasgui2_default.glade:737 ../canvasgui2_default.glade:737
msgid "Get directory listing"
msgstr "獲取目錄列表"

#: canvasgui2_default.glade:797 canvasgui2_default.glade:815
#: canvasgui2_default.glade:833 canvasgui2_default.glade:851
#: canvasgui2_default.glade:869 canvasgui2_default.glade:887
#: canvasgui2_default.glade:905 canvasgui2_default.glade:923
#: ../canvasgui2_default.glade:797 ../canvasgui2_default.glade:815
#: ../canvasgui2_default.glade:833 ../canvasgui2_default.glade:851
#: ../canvasgui2_default.glade:869 ../canvasgui2_default.glade:887
#: ../canvasgui2_default.glade:905 ../canvasgui2_default.glade:923
msgid "Go"
msgstr "離去"

#: canvasgui2_default.glade:1921 ../canvasgui2_default.glade:1921
#: ../canvasgui2_default.glade:986
msgid "Halt Current Exploit"
msgstr "停止目前的漏洞"

#: canvasgui2_default.glade:1757 ../canvasgui2_default.glade:1757
msgid "Host"
msgstr "主人"

#: canvasgui2_default.glade:1497 ../canvasgui2_default.glade:1497
#: ../canvasgui2_default.glade:240
msgid "IP (external IP for NAT)"
msgstr "知識產權（外部IP為 NAT）"

#: canvasgui2_default.glade:8 canvasgui2_default.glade:1835
#: ../canvasgui2_default.glade:8 ../canvasgui2_default.glade:1835
#: ../canvasgui2_default.glade:759
msgid "Immunity CANVAS (http://www.immunityinc.com/)"
msgstr "免疫帆布（http://www.immunityinc.com/）"

#: canvasgui2_default.glade:1510 ../canvasgui2_default.glade:1510
#: ../canvasgui2_default.glade:212
msgid "Interface Name"
msgstr "接口名稱"

#: canvasgui2_default.glade:115 ../canvasgui2_default.glade:115
msgid "List of exploits and utility modules"
msgstr "名單的漏洞和實用工具模塊"

#: canvasgui2_default.glade:417 canvasgui2_default.glade:2756
#: ../canvasgui2_default.glade:417 ../canvasgui2_default.glade:2756
#: ../canvasgui2_default.glade:2365
msgid "Listener Shell"
msgstr "聽眾殼牌"

#: canvasgui2_default.glade:3288 ../canvasgui2_default.glade:3288
#: ../canvasgui2_default.glade:3242
msgid "Module Log"
msgstr "模塊日誌"

#: canvasgui2_default.glade:2068 ../canvasgui2_default.glade:2068
#: ../canvasgui2_default.glade:1246 ../canvasgui2_default.glade:1272
msgid "Modules"
msgstr "模塊"

#: canvasgui2_default.glade:1560 ../canvasgui2_default.glade:1560
#: ../canvasgui2_default.glade:517
msgid "My Screenshots"
msgstr "我的截圖"

#: canvasgui2_default.glade:1385 ../canvasgui2_default.glade:1385
#: ../canvasgui2_default.glade:445
msgid "NAT"
msgstr "NAT的"

#: canvasgui2_default.glade:1470 ../canvasgui2_default.glade:1470
#: ../canvasgui2_default.glade:296
msgid "NAT Interface"
msgstr "NAT的接口"

#: canvasgui2_default.glade:1484 ../canvasgui2_default.glade:1484
#: ../canvasgui2_default.glade:268
msgid "Netmask Bits (24 is class C)"
msgstr "掩碼位（24是C類）"

#: canvasgui2_default.glade:1149 canvasgui2_default.glade:1175
#: ../canvasgui2_default.glade:1149 ../canvasgui2_default.glade:1175
#: ../canvasgui2_default.glade:8 ../canvasgui2_default.glade:80
msgid "Network Dump Filter String"
msgstr "網絡轉儲篩選字符串"

#: canvasgui2_default.glade:1590 ../canvasgui2_default.glade:1590
#: ../canvasgui2_default.glade:592
msgid "Network Dump Window"
msgstr "網絡轉儲窗口"

#: canvasgui2_default.glade:1432 ../canvasgui2_default.glade:1432
#: ../canvasgui2_default.glade:384
msgid "New Interface"
msgstr "新界面"

#: canvasgui2_default.glade:2151 ../canvasgui2_default.glade:2151
#: ../canvasgui2_default.glade:1675
msgid "Node Management"
msgstr "節點管理"

#: canvasgui2_default.glade:1608 ../canvasgui2_default.glade:1608
#: ../canvasgui2_default.glade:642
msgid "Note to Add"
msgstr "注意：要添加"

#: canvasgui2_default.glade:2919 ../canvasgui2_default.glade:2919
#: ../canvasgui2_default.glade:2646
msgid "PWD - Gets current working Directory"
msgstr "密碼 - 獲取當前工作目錄"

#: canvasgui2_default.glade:1770 ../canvasgui2_default.glade:1770
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: canvasgui2_default.glade:2790 ../canvasgui2_default.glade:2790
#: ../canvasgui2_default.glade:2447
msgid "Pick file to upload"
msgstr "選擇要上傳的文件"

#: canvasgui2_default.glade:564 canvasgui2_default.glade:2930
#: ../canvasgui2_default.glade:564 ../canvasgui2_default.glade:2930
#: ../canvasgui2_default.glade:2662
msgid "Piped Command"
msgstr "管道命令"

#: canvasgui2_default.glade:1744 ../canvasgui2_default.glade:1744
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: canvasgui2_default.glade:2331 ../canvasgui2_default.glade:2331
#: ../canvasgui2_default.glade:1505
msgid "Raw"
msgstr "生肉"

#: canvasgui2_default.glade:2345 ../canvasgui2_default.glade:2345
#: ../canvasgui2_default.glade:1524
msgid "Regex"
msgstr "正則表達式"

#: canvasgui2_default.glade:1864 ../canvasgui2_default.glade:1864
#: ../canvasgui2_default.glade:821
msgid "Reload CANVAS Modules"
msgstr "刷新帆布模塊"

#: canvasgui2_default.glade:1863 ../canvasgui2_default.glade:1863
#: ../canvasgui2_default.glade:820
msgid "Reloads CANVAS Modules"
msgstr "重整帆布模塊"

#: canvasgui2_default.glade:2119 ../canvasgui2_default.glade:2119
#: ../canvasgui2_default.glade:1759
msgid "Remove from Target"
msgstr "從目標中刪除"

#: canvasgui2_default.glade:187 ../canvasgui2_default.glade:187
msgid "Remove from Targets"
msgstr "從目標中刪除"

#: canvasgui2_default.glade:768 ../canvasgui2_default.glade:768
msgid "Run a command and get the standard output."
msgstr "運行一個命令並獲得標準輸出。"

#: canvasgui2_default.glade:2016 ../canvasgui2_default.glade:2016
#: ../canvasgui2_default.glade:1161
msgid "Screen Shots"
msgstr "屏幕快照"

#: canvasgui2_default.glade:1934 ../canvasgui2_default.glade:1934
#: ../canvasgui2_default.glade:1004
msgid "Set OS Configuration"
msgstr "設置操作系統配置"

#: canvasgui2_default.glade:1092 canvasgui2_default.glade:3133
#: ../canvasgui2_default.glade:1092 ../canvasgui2_default.glade:3133
#: ../canvasgui2_default.glade:3128
msgid "Set fromcreatethread"
msgstr "集fromcreatethread"

#: canvasgui2_default.glade:612 ../canvasgui2_default.glade:612
msgid "Spawn Process"
msgstr "產卵過程"

#: canvasgui2_default.glade:2888 ../canvasgui2_default.glade:2888
#: ../canvasgui2_default.glade:2601
msgid "Spawn a Process"
msgstr "產卵一個過程"

#: canvasgui2_default.glade:1883 ../canvasgui2_default.glade:1883
#: ../canvasgui2_default.glade:854
msgid "Start New MOSDEF Listener"
msgstr "開始新MOSDEF聽眾"

#: canvasgui2_default.glade:1457 ../canvasgui2_default.glade:1457
#: ../canvasgui2_default.glade:324
msgid "Start Port"
msgstr "開始端口"

#: canvasgui2_default.glade:3273 ../canvasgui2_default.glade:3273
#: ../canvasgui2_default.glade:3213
msgid "Status Bar"
msgstr "狀態欄"

#: canvasgui2_default.glade:162 canvasgui2_default.glade:2097
#: ../canvasgui2_default.glade:162 ../canvasgui2_default.glade:2097
#: ../canvasgui2_default.glade:1727
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: canvasgui2_default.glade:2170 ../canvasgui2_default.glade:2170
#: ../canvasgui2_default.glade:1782
msgid "The information such as targets and interfaces"
msgstr "的信息，如指標和接口"

#: canvasgui2_default.glade:118 ../canvasgui2_default.glade:118
msgid "This lets you look at all the modules you can use"
msgstr "這讓你看看所有模塊可以使用"

#: canvasgui2_default.glade:2941 ../canvasgui2_default.glade:2941
#: ../canvasgui2_default.glade:2678
msgid "Unlink"
msgstr "取消鏈接"

#: canvasgui2_default.glade:644 ../canvasgui2_default.glade:644
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: canvasgui2_default.glade:2866 ../canvasgui2_default.glade:2866
#: ../canvasgui2_default.glade:2569
msgid "Upload a File"
msgstr "上傳文件"

#: canvasgui2_default.glade:677 ../canvasgui2_default.glade:677
msgid ""
"Upload a file to the remote server (click browse to pick, or type directly)"
msgstr ""
"上傳文件到遠程服務器（點擊瀏覽選擇，或直接輸入）"

#: canvasgui2_default.glade:1783 ../canvasgui2_default.glade:1783
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: canvasgui2_default.glade:1847 ../canvasgui2_default.glade:1847
#: ../canvasgui2_default.glade:802 ../canvasgui2_default.glade:3936
msgid "_File"
msgstr "_File"

#: canvasgui2_default.glade:1876 ../canvasgui2_default.glade:1876
#: ../canvasgui2_default.glade:844
msgid "_Listeners"
msgstr "_Listeners"

#: canvasgui2_default.glade:628 ../canvasgui2_default.glade:628
msgid "cd"
msgstr "光盤"

#: canvasgui2_default.glade:1706 ../canvasgui2_default.glade:1706
msgid "localhost"
msgstr "本地主機"

#: canvasgui2_default.glade:117 ../canvasgui2_default.glade:117
msgid "module_treeview"
msgstr "module_treeview"

#: canvasgui2_default.glade:580 ../canvasgui2_default.glade:580
msgid "pwd"
msgstr "密碼"

#: canvasgui2_default.glade:723 ../canvasgui2_default.glade:723
msgid "spawn() on Windows, fexecve() on Unix"
msgstr "產卵（）在Windows，fexecve（）在Unix"

#: canvasgui2_default.glade:548 ../canvasgui2_default.glade:548
msgid "unlink"
msgstr "斷開"

#: canvasgui2_default.glade:1581 ../canvasgui2_default.glade:1581
#: ../canvasgui2_default.glade:564
msgid "window2"
msgstr "window2"

#: ../canvasgui2_default.glade:811
msgid "Install GeoIP database...."
msgstr "安裝 GeoIP數據庫 ...."

#: ../canvasgui2_default.glade:853
msgid "Start a MOSDEF listener service on the current callback interface"
msgstr "啟動 MOSDEF偵聽器服務當前回調接口"

#: ../canvasgui2_default.glade:867
msgid "_Session"
msgstr "_Session"

#: ../canvasgui2_default.glade:877
msgid "Define the name of the CANVAS session and switch to that session."
msgstr "定義的名稱，帆布會議並切換到該屆會議。"

#: ../canvasgui2_default.glade:878
msgid "Set CANVAS Session Name"
msgstr "設置帆布會話名稱"

#: ../canvasgui2_default.glade:887
msgid "Save as much data from this session as we can"
msgstr "節省大量數據，本次會議，我們可以"

#: ../canvasgui2_default.glade:888
msgid "Save CANVAS Session"
msgstr "保存帆布會議"

#: ../canvasgui2_default.glade:897
msgid "Restore data from a previous session"
msgstr "恢復數據從上屆會議"

#: ../canvasgui2_default.glade:898
msgid "Restore CANVAS Session"
msgstr "還原帆布會議"

#: ../canvasgui2_default.glade:911
msgid "_Help"
msgstr "_Help"

#: ../canvasgui2_default.glade:921
msgid "About this CANVAS release"
msgstr "關於此帆布發布"

#: ../canvasgui2_default.glade:922
msgid "About"
msgstr "大約"

#: ../canvasgui2_default.glade:931
msgid "Check to see if this is the latest version of CANVAS available"
msgstr "檢查是否這是最新版本的帆布可用"

#: ../canvasgui2_default.glade:932
msgid "Check for updates..."
msgstr "檢查更新..."

#: ../canvasgui2_default.glade:1048
msgid ""
"Current\n"
"Callback"
msgstr ""
"當前的\n"
"回調"

#: ../canvasgui2_default.glade:1094
msgid ""
"Current \n"
"Target(s) "
msgstr ""
"當前的\n"
"目標（擰）"

#: ../canvasgui2_default.glade:1322
msgid "ALL"
msgstr "所有"

#: ../canvasgui2_default.glade:1337
msgid "MODULE NAME"
msgstr "模塊名稱"

#: ../canvasgui2_default.glade:1346
msgid "CVE Name"
msgstr "CVE名稱"

#: ../canvasgui2_default.glade:1355
msgid "CVE Url"
msgstr "CVE網址"

#: ../canvasgui2_default.glade:1364
msgid "VENDOR"
msgstr "賣方"

#: ../canvasgui2_default.glade:1373
msgid "MSADV"
msgstr "MSADV"

#: ../canvasgui2_default.glade:1382
msgid "OS"
msgstr "操作系統"

#: ../canvasgui2_default.glade:1391
msgid "TYPE"
msgstr "型"

#: ../canvasgui2_default.glade:1400
msgid "SITE"
msgstr "網站"

#: ../canvasgui2_default.glade:1409
msgid "ARCH"
msgstr "拱"

#: ../canvasgui2_default.glade:1418
msgid "VERSION"
msgstr "版本"

#: ../canvasgui2_default.glade:1427
msgid "KERNELVER"
msgstr "KERNELVER"

#: ../canvasgui2_default.glade:1436
msgid "THIRD PARTY"
msgstr "第三方"

#: ../canvasgui2_default.glade:1595
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../canvasgui2_default.glade:1899
msgid "CmdLine"
msgstr "命令行"

#: ../canvasgui2_default.glade:2695
msgid "Open filesystem browser"
msgstr "打開文件瀏覽器"

#: ../canvasgui2_default.glade:3293
msgid "Set CANVAS session name"
msgstr "設置帆布會話名稱"

#: ../canvasgui2_default.glade:3366
msgid "<b>Session name:</b>"
msgstr "<b>會議名稱：</b>"

#: ../canvasgui2_default.glade:3398
msgid "session_name"
msgstr "session_name"

#: ../canvasgui2_default.glade:3426
msgid "Add a contact route"
msgstr "新增聯絡路線"

#: ../canvasgui2_default.glade:3499
msgid "<b>Email/IM/RSS</b>"
msgstr "<b>電子郵件/即時消息/的RSS</b>"

#: ../canvasgui2_default.glade:3527
msgid "<b>Type of Route:</b>"
msgstr "<b>路線類型：</b>"

#: ../canvasgui2_default.glade:3604
msgid "Application Name"
msgstr "應用程序名稱"

#: ../canvasgui2_default.glade:3605
msgid "Immunity Inc"
msgstr "免疫公司"

#: ../canvasgui2_default.glade:3609
msgid "translator-credits"
msgstr "翻譯，信貸"

#: ../canvasgui2_default.glade:3634
msgid "CANVAS Error"
msgstr "帆布錯誤"

#: ../canvasgui2_default.glade:3684
msgid "error goes here"
msgstr "錯誤到這裡"

#: ../canvasgui2_default.glade:3711
msgid "Update check"
msgstr "檢查更新"

#: ../canvasgui2_default.glade:3865
msgid ""
"Version update msg here\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"在此版本更新味精\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"

#: ../canvasgui2_default.glade:3946
msgid "Test1"
msgstr "Test1"

#: ../canvasgui2_default.glade:3954
msgid "tes2"
msgstr "tes2"

#: ../canvasgui2_default.glade:3968
msgid "Delete node ..."
msgstr "刪除節點 ..."

#: ../canvasgui2_default.glade:4031
msgid "Are you sure you want to delete this node?"
msgstr "您確定要刪除此節點？"

#: ../canvasgui2_default.glade:4061
msgid "Knowledge"
msgstr "知識"

#: ../canvasgui2_default.glade:4083
msgid "Add new host"
msgstr "添加新的主機"

#: ../canvasgui2_default.glade:4092
msgid "Forget all knowledge"
msgstr "忘掉所有的知識"

#: ../canvasgui2_default.glade:4101
msgid "Add hosts from file"
msgstr "從文件中添加主機"

#: ../canvasgui2_default.glade:4120
msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

#: ../canvasgui2_default.glade:4142
msgid "Add interface"
msgstr "添加界面"

#: ../canvasgui2_default.glade:4211
msgid "Help text goes here - overide in your python code!"
msgstr "幫助文本到這裡 - overide在你的Python代碼！"

#: ../canvasgui2_default.glade:4240
msgid "All Knowledge"
msgstr "所有知識"

#: ../canvasgui2_default.glade:4334
msgid "Select the GeoIP data file ....."
msgstr "選擇 GeoIP數據文件....."

#: ../WorldMap/graph_base.glade:7
msgid "CANVAS Nodes"
msgstr "帆布節點"

#: ../WorldMap/graph_base.glade:31
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: ../license_view.glade:46
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: ../license_view.glade:55
msgid "Decline"
msgstr "下降"

#: ../canvasguigtk2.py:1775 ../canvasguigtk2.py:1809
msgid "Recon Tools"
msgstr "偵察工具"

#: ../canvasguigtk2.py:800
msgid ""
"Your use of CANVAS is subject to certain terms and conditions, as specified "
"in the CANVAS License. By using CANVAS, you agree to these terms."
msgstr ""
"您使用Canvas是受某些條款及條件，具體規定"
"在帆布許可證。通過使用帆布，您同意這些條款。"

#: ../canvasguigtk2.py:801
msgid ""
"One of these conditions is that the CANVAS license, as included with this "
"package, is the sole description of your rights."
msgstr ""
"其中一個條件是，帆布授權，並包含在此"
"封裝，是唯一說明你的權利。"

#: ../canvasguigtk2.py:802
msgid "Have you visited the CANVAS forum yet? https://forum.immunityinc.com"
msgstr "你參觀了帆布論壇了嗎？通過 https：/ / forum.immunityinc.com"

#: ../canvasguigtk2.py:803
msgid "Local IP="
msgstr "本地IP ="

#: ../canvasguigtk2.py:805
msgid "Your CANVAS subscription expires"
msgstr "畫布訂閱到期"

#: ../canvasguigtk2.py:806
msgid "Your CANVAS subscription is registered to"
msgstr "畫布的訂閱註冊"

#: ../canvasguigtk2.py:807
msgid ""
"If you are getting close to expiring, contact +1-786-220-0600 or "
"admin@immunityinc.com to renew!"
msgstr ""
"如果你是貼近止，或聯繫 +1-786-220-0600"
"admin@immunityinc.com延續！"

#: ../canvasguigtk2.py:1542
msgid "Status"
msgstr "身份"

#: ../canvasguigtk2.py:1547
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: ../canvasguigtk2.py:1552
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: ../canvasguigtk2.py:1557
msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

#: ../canvasguigtk2.py:1562
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../canvasguigtk2.py:1794
msgid "CANVAS Exploits"
msgstr "帆布侵入"

#: ../canvasguigtk2.py:1797
msgid "Control Active Listener"
msgstr "控制積極的傾聽"

#: ../canvasguigtk2.py:1798
msgid "For the active node"
msgstr "對於主動節點"

#: ../canvasguigtk2.py:1801
msgid "3rd Party Exploit Packs"
msgstr "第三方漏洞包"

#: ../canvasguigtk2.py:1806
msgid "Commands For Nodes"
msgstr "節點的命令"

#: ../canvasguigtk2.py:1807
msgid "Post Exploit Control"
msgstr "郵政漏洞控制"

#: ../canvasguigtk2.py:1808
msgid "Misc Tools"
msgstr "船務工具"

#: ../canvasguigtk2.py:1810
msgid "Recon Tools For Nodes"
msgstr "節點的偵察工具"

#: ../canvasguigtk2.py:1811
msgid "Remote recon tools that run against a target"
msgstr "遠程偵察工具，對目標運行"

#: ../canvasguigtk2.py:1812
msgid "Denial of Service Modules"
msgstr "拒絕服務模塊"

#: ../canvasguigtk2.py:1813
msgid "Configuration Modules"
msgstr "配置模塊"

#: ../canvasguigtk2.py:1814
msgid "CANVAS Servers"
msgstr "帆布服務器"

#: ../canvasguigtk2.py:1815
msgid "Fuzzing Modules"
msgstr "起毛模塊"

#: ../canvasguigtk2.py:1816
msgid "Cross Tool Interface"
msgstr "交叉工具接口"

#: ../canvasguigtk2.py:1817
msgid "Various tools for use post-intrusion."
msgstr "各種工具使用後的入侵。"

#: ../canvasguigtk2.py:1818
msgid "CANVAS Reports"
msgstr "帆布報告"

#: ../canvasguigtk2.py:1823
msgid "Local attacks that run against a node"
msgstr "本地攻擊，對一個節點運行"

#: ../canvasguigtk2.py:1824
msgid "Client side attacks"
msgstr "客戶端攻擊"

#: ../canvasguigtk2.py:1825
msgid "Remote attacks"
msgstr "遠程攻擊"

#: ../canvasguigtk2.py:1826
msgid "Attacks against Microsoft platforms"
msgstr "攻擊微軟平台"

#: ../canvasguigtk2.py:1827
msgid "Attacks against unix platforms"
msgstr "攻擊 UNIX平台"

#: ../canvasguigtk2.py:1828
msgid "Attacks against web applications"
msgstr "攻擊網絡應用程序"

#: ../canvasguigtk2.py:2145
msgid "Various tools for exploiting custom web applications"
msgstr "利用各種工具定制的Web應用"

msgid "User Defined Modules"
msgstr "用戶自定義模塊"

msgid "New Monthly Modules"
msgstr "新的每月模塊"

msgid "1024 CMS <= 1.4.4 Remote File Include"
msgstr "1024不育系“= 1.4.4遠程文件包含"

msgid "3com's TFTP Server (UDP port 69) version 2.0.1 overflow in mode"
msgstr "3Com的TFTP服務器（UDP端口69）2.0.1版溢出模式"

msgid "Misdesign in RDS.DataStore allows for arbitrary object execution"
msgstr "Misdesign在RDS.DataStore允許任意對象執行"

msgid "Creates an executable that will call back to MOSDEF"
msgstr "創建一個可執行文件，將回調 MOSDEF"

msgid "Creates an hlp file that will call back to MOSDEF"
msgstr "創建一個 HLP文件，將回調 MOSDEF"

msgid ""
"Creates an executable that will call back to download and execute a file "
"over HTTP/s"
msgstr ""
"創建一個可執行文件，將召回下載並執行文件"
"通過 HTTP /秒"

msgid ""
"Create a working RSS reader widget that silently connects back to a CANVAS "
"host"
msgstr ""
"創建工作的RSS閱讀器精靈，靜靜地連接回帆布"
"主人"

msgid "CLOUDBURST VMware Workstation Guest Escape"
msgstr "傾盆大雨 VMware Workstation的客戶逃逸"

msgid "Local privilege escalation for AIX 5.x"
msgstr "本地權限提升為 AIX 5.x的"

msgid "Local privilege escalation for Solaris 10"
msgstr "本地權限提升的Solaris 10"

msgid "Creates a process given a token"
msgstr "創建一個進程給予令牌"

msgid "DNS Baliwick attack"
msgstr "攻擊的DNS Baliwick"

msgid "prctl PR_SET_DUMPABLE Linux Local (2.6.13 < 2.6.17.4)"
msgstr "prctl PR_SET_DUMPABLE Linux的地方（2.6.13“2.6.17.4）"

msgid "Creates a primary token from another token"
msgstr "創建一個主令牌從另一個令牌"

msgid "EXPLOITDESCRIPTION"
msgstr "EXPLOITDESCRIPTION"

msgid ""
"An obvious memory exaustion bug in Exchange Server 2000's MSRPC endpoint"
msgstr ""
"一個明顯的錯誤記憶 exaustion在Exchange Server 2000的MSRPC端點"

msgid "Exits Windows - this will return, and then windows will shut down"
msgstr "退出視窗 - 這將返回，然後 Windows將關閉"

msgid "Tapi Stack Overflow"
msgstr "大埤堆棧溢出"

msgid "Foxit PDF reader permission bypass"
msgstr "福昕PDF閱讀器允許旁路"

msgid ""
"A vulnerability in the way Windows 2000/XP handles GDI structures allows for "
"writing to kernel space"
msgstr ""
"一個漏洞於 Windows 2000/XP的處理 GDI的結構允許"
"寫入內核空間"

msgid "Get as much info as we can from Outlook Address Book"
msgstr "得到盡可能多的信息，我們可以從 Outlook通訊簿"

msgid ""
"Get as much info as we can from the installed web browsers of the current "
"user: histories, bookmarks, cached password etc\n"
"NOTE: If FF3 is open the sqlite files cannot be grabbed - I assume they are "
"locked ?"
msgstr ""
"得到盡可能多的信息，我們可以從安裝的Web瀏覽器的電流"
"用戶：歷史，書籤，緩存的密碼等\n"
"注意：如果FF3是打開 sqlite的文件不能被抓住 - 我猜想他們是"
"鎖定？"

msgid "COMMANDDESCRIPTION"
msgstr "COMMANDDESCRIPTION"

msgid "Gets the language of the node"
msgstr "獲取語言的節點"

msgid ""
"This module attempts to determine if a user is actively moving the mouse or "
"typing on all selected nodes."
msgstr ""
"這個模塊試圖確定用戶積極移動鼠標或"
"輸入所有選定的節點。"

msgid "IA WebMail <= 3.1 Stack Overflow"
msgstr "保險業監督郵局“= 3.1堆棧溢出"

msgid "Compaq Insight CIM-XML exploit"
msgstr "康柏洞察CIM標準的XML開發"

msgid "Gets a primary token given a username and password"
msgstr "獲取一個主令牌給用戶名和密碼"

msgid "MailEnable WebMail Authorization Buffer Overflow"
msgstr "MailEnable郵局授權緩衝區溢出"

msgid ""
"Microsoft Windows Media Player Malformed PNG Remote Code Execution "
"Vulnerability"
msgstr ""
"微軟 Windows媒體播放器格式不正確的巴紐遠程執行代碼"
"漏洞"

msgid ""
"A stack overflow in the SUBSCRIBE IMAP call allows for a post-auth compromise"
msgstr ""
"堆棧溢出的訂閱 IMAP呼籲允許後權威性妥協"

msgid "Check to see if NTLM auth worked on a web server"
msgstr "請檢查是否使用NTLM權威性工作在Web服務器上"

msgid ""
"Incorrect DBUS deny statement setting allows access to NetworkManager "
"secrets of other users (such WEP/WPA keys)"
msgstr ""
"不正確杜布斯否認聲明，制訂 NetworkManager已允許訪問"
"秘密其他用戶（如的WEP / WPA的鍵）"

msgid "PROC FS Linux 2.6.x local root exploit"
msgstr "財政司司長的Linux 2.6.x的進程內本地根利用"

msgid "Test not for release"
msgstr "測試不釋放"

msgid "Get a Win32 Node on a VNC system"
msgstr "獲得一個 Win 32節點系統上的VNC"

msgid "Safe Vulnerability Assessment Tool"
msgstr "安全漏洞評估工具"

msgid "Poor input validation allows remote users to include remote files"
msgstr "標準普爾輸入驗證允許遠程用戶遠程文件包含"

msgid "WS_FTPD Stack Overflow"
msgstr "WS_FTPD堆棧溢出"

msgid "Get WEP and WPA keys off the target system"
msgstr "獲取 WEP和WPA密鑰目標系統關閉"

msgid "Abyss Web Server Overflow"
msgstr "深淵 Web服務器溢出"

msgid "Adobe Acrobat Reader 9.1.3/8.1.6 Heap Overflow leads to code execution"
msgstr "使用Adobe Acrobat Reader 9.1.3/8.1.6堆溢出導致代碼執行"

msgid "Adobe Acrobat Flash Uninitialized object"
msgstr "使用Adobe Acrobat閃光未初始化的對象"

msgid "Adobe Acrobat Reader 9.0 Stack Overflow"
msgstr "使用Adobe Acrobat Reader 9.0堆棧溢出"

msgid "Adobe Acrobat Reader Stack Overflow"
msgstr "Adobe Acrobat Reader軟件堆棧溢出"

msgid "Adobe Acrobat Reader Stack Overflow (Collab.getIcon)"
msgstr "Adobe Acrobat Reader軟件堆棧溢出（Collab.getIcon）"

msgid "Adobe Acrobat Reader Use After Free (DocMedia.newplayer)"
msgstr "用Adobe Acrobat Reader免費後（DocMedia.newplayer）"

msgid "Adobe Acrobat Reader Heap Overflow (ClodMeshDeclaration CVE-2009-2994)"
msgstr "Adobe Acrobat Reader軟件堆溢出（ClodMeshDeclaration CVE - 2009 - 2994）"

msgid ""
"Sends an activation packet to a host that has the MOSDEF rootkit running. "
"Returns a Win32Node. Can take up to 60 seconds.Doesn't matter if the remote "
"host has the Windows firewall turned on, because our rootkit sits below it."
msgstr ""
"激活數據包發送到主機具有MOSDEF rootkit的運行。"
"返回Win32Node。最多可能需要60 seconds.Doesn'噸的問題，如果遠程"
"主機已打開 Windows防火牆，因為我們的rootkit位於下方。"

msgid "Adds a host to the host knowledge tree"
msgstr "添加一個主機到主機的知識樹"

msgid "Adds a list of hosts from a file to the host knowledge tree"
msgstr "增加了主機列表從一個文件到主機知識樹"

msgid "adds a null share on the local or remote machine"
msgstr "增加了一個空股在本地或遠程計算機"

msgid ""
"Calls popen2() or equivalent to issue local command to add a user. Uses "
"first selected node."
msgstr ""
"呼籲 popen2（）或相當於本地的命令來添加一個用戶。用途"
"第一個選定的節點。"

msgid ""
"Poor input validation allows remote users to insert php code into the blog "
"and execute commands"
msgstr ""
"標準普爾輸入驗證允許遠程用戶 PHP代碼插入到博客"
"並執行命令"

msgid "Calendar Manager stack overflow for AIX"
msgstr "日曆管理AIX的堆棧溢出"

msgid "ttdbserver libtt.a _tt_internal_realpath stack overflow"
msgstr "ttdbserver libtt.a _tt_internal_realpath堆棧溢出"

msgid "Alt-N Security Gateway 1.0.1 - Admin HTTP Server Overflow"
msgstr "Alt - N公司安全網關 1.0.1 - 管理員 HTTP服務器溢出"

msgid "Windows Animated Cursor Stack Overflow"
msgstr "Windows動畫光標堆棧溢出"

msgid ""
"\n"
"Apache 2.0.46-52 and IBM HTTP Web Server 2.0.42-47 are vulnerable to DoS via "
"excessive use of spaces in an HTTP GET Request"
msgstr ""
"\n"
"阿帕奇2.0.46-52和IBM HTTP Web服務器 2.0.42-47很容易受到拒絕服務通過"
"過度使用空間，在一個 HTTP GET請求"

msgid "Apache Chunked encoding exploit for win32"
msgstr "阿帕奇攻擊區塊編碼為 Win32"

msgid ""
"Finds all the hosts on the local network interfaces using an brute force arp "
"scan"
msgstr ""
"找到的所有主機上的本地網絡接口使用蠻力阿爾普"
"掃描"

msgid "Performs an ARP scan"
msgstr "執行一個 ARP掃描"

msgid "SAMBA api_lsa_lookup_sids Heap Overflow"
msgstr "桑巴api_lsa_lookup_sids堆溢出"

msgid "Microsoft Scheduler Service NetrJobAdd"
msgstr "微軟計劃程序服務 NetrJobAdd"

msgid "Assess the exposure of a given box"
msgstr "評估暴露給定盒"

msgid "Try to hack into the given box"
msgstr "嘗試侵入給定盒"

msgid "Tries to escalate privilege on a node"
msgstr "嘗試升級一個節點上的特權"

msgid "awservices.exe stack overflow"
msgstr "awservices.exe堆棧溢出"

msgid "barryvancompo-0.3 Remote file include"
msgstr "barryvancompo - 0.3遠程文件包含"

msgid "Basic Authentication Bruteforce"
msgstr "基本身份驗證 Bruteforce"

msgid "Big Ant Messenging Server 2.2 - HTTP GET Stack Overflow"
msgstr "大螞蟻通訊軟件服務器 2.2 - 堆棧溢出的HTTP GET"

msgid ""
"It allows us to inject an executable file inside an OLE2 docfile and execute "
"it using VBA."
msgstr ""
"它使我們能夠注入內的可執行文件的OLE2文件檔案和執行"
"它使用VBA。"

msgid "BlackIce stack overflow"
msgstr "黑冰堆棧溢出"

msgid "Blind ISAPI stack overflow brute forcer"
msgstr "盲人的ISAPI堆棧溢出暴力破解器"

msgid "Blind SQL Injection"
msgstr "盲SQL注入"

msgid ""
"Borland Interbase ibserver.exe Create-Request Buffer Overflow Vulnerability"
msgstr ""
"Borland公司Interbase ibserver.exe創建，請求緩衝區溢出漏洞"

msgid "Break Chroot on old Linux 2.2/2.4"
msgstr "打破舊的chroot的Linux 2.2/2.4試用"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup Arbitrary Command Execution"
msgstr "加利福尼亞的BrightStor ARCserve Backup任意命令執行"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup Discovery Service Stack Overflow"
msgstr "加利福尼亞的BrightStor ARCserve Backup發現服務堆棧溢出"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup Media Server RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "加利福尼亞的BrightStor ARCserve備份媒體服務器的RPC接口堆棧溢出"

msgid "CA BrightStor ARCserve Backup RPC Interface ascore.dll Stack Overflow"
msgstr "加利福尼亞的BrightStor ARCserve Backup的RPC接口ascore.dll堆棧溢出"

msgid "CA License Manager Stack Overflow"
msgstr "CA證書管理器堆棧溢出"

msgid "cachefsd .cfs_mnt File Stack Overflow (requires in.lpd for file upload)"
msgstr "cachefsd。cfs_mnt文件堆棧溢出（需要in.lpd的文件上傳）"

msgid "Flexible MOSDEF callbacks"
msgstr "柔性MOSDEF回調"

msgid "cam.exe stack overflow."
msgstr "cam.exe堆棧溢出。"

msgid "CesarFTP Stack Overflow on MKD command"
msgstr "CesarFTP堆棧溢出命令就據悉，MKD"

msgid "Changes directory. Uses first selected node."
msgstr "更改目錄。使用一個選定的節點。"

msgid "Checks to see if we're inside a VM"
msgstr "檢查如果我們在一個虛擬機"

msgid "Local privilege escalation via chfn escape character"
msgstr "通過本地權限升級文件chfn轉義字符"

msgid "CitectSCADA ODBC Buffer Overflow"
msgstr "緩衝區溢出屬性現在的ODBC"

msgid "Citrix IMA Heap Overflow Demo"
msgstr "思傑 IMA的堆溢出演示"

msgid "Citrix MetaFrame XP Print Provider Stack Overflow"
msgstr "Citrix MetaFrame的XP的打印提供程序堆棧溢出"

msgid ""
"Completely Clears the Application, System, And Security Event Logs in Windows"
msgstr ""
"完全清除應用程序，系統和安全事件日誌在Windows"

msgid ""
"Creates spreadsheet and charts from SploitD pickles. Requires Open Office >= "
"3.0"
msgstr ""
"創建電子表格和圖表 SploitD醃菜。要求開放式辦公“="
"3.0"

msgid "HTTP Server for client side vulnerabilities"
msgstr "HTTP服務器的客戶端漏洞"

msgid "rpc.cmsd xdr_array heap overflow"
msgstr "rpc.cmsd xdr_array堆溢出"

msgid ""
"Poor input validation allows remote users to call eval with their own "
"contents"
msgstr ""
"標準普爾輸入驗證允許遠程用戶撥打自己的eval"
"內容"

msgid "Ask for a file in MOSDEF C and create a tiny .exe"
msgstr "文件要求在MOSDEF C和創建出一個微小的。exe"

msgid "Get the computer name"
msgstr "獲取計算機的名稱"

msgid "Connects to remote MOSDEF service via TCP"
msgstr "連接到遠程服務通過 TCP MOSDEF"

msgid ""
"Builds, uploads and runs a MOSDEF callback trojan. This is useful when you "
"have a less full-featured Node such as a PHP ScriptNode, JavaNode or "
"UnixShell, and want the full MOSDEF capability."
msgstr ""
"建立，上載和運行 MOSDEF回調木馬。這是非常有用當你"
"少了全功能的節點如PHP ScriptNode，JavaNode或"
"UnixShell，並希望充分MOSDEF能力。"

msgid "Remote vulnerablility in Coppermine gets Shell"
msgstr "遠程 vulnerablility得到殼牌在銅礦"

msgid "Attack Corptax"
msgstr "攻擊 Corptax"

msgid "cpCommerce 1.2.x Remote File Include"
msgstr "cpCommerce 1.2.x版本的遠程文件包含"

msgid "CreateReport"
msgstr "CreateReport"

msgid "Creates a service on all selected nodes"
msgstr "創建一個服務於所有選定的節點"

msgid "cutenews/strawberry Remote Code Execution"
msgstr "cutenews /草莓遠程執行代碼"

msgid "Stack overflow vulnerability in IBM DB2 JDBC Applet Server"
msgstr "堆棧溢出漏洞的IBM DB2的JDBC Applet服務器"

msgid "DCE Dumper"
msgstr "DCE的自卸車"

msgid "Threaded SSH password bruteforcer"
msgstr "螺紋 SSH密碼 bruteforcer"

msgid "Deletes a service on all selected nodes"
msgstr "刪除一個服務於所有選定的節點"

msgid ""
"Calls popen2() or equivalent to issue local command to remove a user. Uses "
"first selected node."
msgstr ""
"呼籲 popen2（）或相當於本地的命令來刪除一個用戶。用途"
"第一個選定的節點。"

msgid ""
"Deploys a PINK drone to the remote workstation. Also generates the necessary "
"text for the blog posting."
msgstr ""
"無人駕駛飛機部署粉紅色到遠程工作站。還可以生成必要的"
"案文的博客上。"

msgid "Gets directory listing"
msgstr "獲取目錄列表"

msgid ""
"Weakness where the Windows Defender API allows you to zero out a flag that "
"bypasses a code signing check. This allows unsigned code to disable Windows "
"Defender."
msgstr ""
"弱點，Windows Defender的API，可以零出一個標誌，"
"繞過一個代碼簽名檢查。這允許未簽名的代碼，以禁用Windows"
"後衛。"

msgid ""
"Disable Windows Firewall through COM interface in XP/2003 (Instantly) or by "
"registry in Win7/Vista/2008 (need service restart to take effect)"
msgstr ""
"禁用Windows防火牆通過 COM接口在XP/2003中（即時）或"
"註冊表 Win7/Vista/2008（需要服務重新啟動才能生效）"

msgid ""
"Searches a remote node for a file pattern. Optionally can download all "
"matching files automatically.Please note that searching the primary hard "
"drive and/or downloading files can take a few minutes,unless CANVAS reports "
"an error just be patient and you should see results."
msgstr ""
"搜索一個遠程節點的文件模式。可以有選擇地下載所有"
"匹配的文件automatically.Please注意搜索主硬盤"
"驅動器和/或下載文件可能需要幾分鐘的時間，除非帆布報告"
"一個錯誤只是耐心等待，您應該看到的結果。"

msgid "Enumerate hosts in a domain based on a dictionary attack"
msgstr "枚舉主機域中基於字典攻擊"

msgid "Dokeos LMS <= 1.8.5 Remote Code Execution"
msgstr "Dokeos LMS“= 1.8.5遠程執行代碼"

msgid "DokuWiki Spell Checker Embedded Link Arbitrary PHP Code Execution  "
msgstr "DokuWiki的拼寫檢查器嵌入式連接任意PHP代碼執行"

msgid "DokuWiki 2009-02-14 Globals overwrite / Code execeution"
msgstr "DokuWiki的2009年2月14號全局變量覆蓋 /代碼 execeution"

msgid "Lotus Domino IMAP4 Server CRAM-MD5 Stack Overflow"
msgstr "Lotus Domino的IMAP4服務器強加的MD5堆棧溢出"

msgid "Denial of service tool"
msgstr "拒絕服務工具"

msgid "Downloads files through a supplied directory traversal vulnerability"
msgstr "通過下載文件提供的目錄遍歷漏洞"

msgid "Download file. Uses first selected node."
msgstr "下載文件。使用一個選定的節點。"

msgid "Dragoon 0.1 Remote File Include"
msgstr "龍騎兵 0.1遠程文件包含"

msgid "Provides a useful drink coaster! (drive D: is used)"
msgstr "提供了有益的飲料過山車！ （驅動器D：是使用）"

msgid "dtspcd heap overflow"
msgstr "dtspcd堆溢出"

msgid "e107 CMS Code execution"
msgstr "e107不育系代碼執行"

msgid "Easy File Sharing Stack Overflow on PASS command"
msgstr "簡易文件共享堆棧溢出的PASS命令"

msgid "Easy Px 41 CMS v09.00.00B1 (fiche) Local File Include"
msgstr "易酶41不育系v09.00.00B1（菲切）本地文件包含"

msgid "Stack overflow vulnerability in Novell eDirectory HTTP stack"
msgstr "堆棧溢出漏洞Novell公司的eDirectory HTTP堆棧"

msgid "Sends email to every currently selected contact route of type 'email'"
msgstr "發送電子郵件到當前選定的每一個接觸的路線類型的電子郵件'"

msgid "Sends email via SMTP"
msgstr "通過 SMTP發送電子郵件"

msgid "Gets the services and their state"
msgstr "獲取服務及其狀態"

msgid "Exit the process"
msgstr "退出過程"

msgid "Exit the current thread"
msgstr "退出當前線程"

msgid "EZNet stack overflow"
msgstr "EZNet堆棧溢出"

msgid "Detect if someone is on the compromised computer with a webcam"
msgstr "檢測，如果有人被感染的計算機上的攝像頭"

msgid "Grab a picture from a webcam"
msgstr "抓住一個圖片從攝像頭"

msgid "FileCOPA Stack Overflow on LIST command"
msgstr "FileCOPA堆棧溢出的LIST命令"

msgid "Find Non-authenticated VNC Servers"
msgstr "找到非驗證的VNC服務器"

msgid "Firefox 3.5 Remote Code Execution"
msgstr "火狐3.5遠程執行代碼"

msgid ""
"A flaw in the way Mozilla Firefox Javascript Engine handle the defineSetter "
"method allows to simulate a JSObject from an arbitrary memory area"
msgstr ""
"阿缺陷在Mozilla Firefox的JavaScript引擎處理 defineSetter"
"方法允許模擬 JSObject從任意內存區"

msgid "FireFox UTF8 Stack Overflow"
msgstr "火狐UTF8的堆棧溢出"

msgid ""
"Adobe Flash Player (<= 9.0.115.0) DefineSceneAndFrameLabelData Tag Integer "
"Overflow"
msgstr ""
"Adobe Flash Player的“（<= 9.0.115.0）DefineSceneAndFrameLabelData標籤整數"
"溢出"

msgid ""
"A flaw in the way Adobe Flash handle the Long String Tags could lead into a "
"buffer overflow."
msgstr ""
"在一個缺陷的Adobe Flash的方式處理長字符串標籤可能會成為"
"緩衝區溢出。"

msgid "Foxit PDF Reader Action Overflow"
msgstr "福昕PDF閱讀器行動溢出"

msgid "Foxit Reader Javascript Function util.printf()"
msgstr "福昕閱讀器的JavaScript功能util.printf（）"

msgid "FP30REG.DLL Chunked Heap Overflow (MS03-051)"
msgstr "FP30REG.DLL區塊堆溢出（MS03 - 051）"

msgid "Imports data from Foundstone scans into CANVAS"
msgstr "Foundstone的進口數據，從掃描到帆布"

msgid "Checks an FTP server for remote access with a few default usernames"
msgstr "檢查 FTP服務器進行遠程訪問了幾個默認的用戶名"

msgid "fuzzylime cms <= 3.01 Remote File include"
msgstr "fuzzylime厘米“= 3.01遠程文件包括："

msgid "GREENAPPLE mrxsmb.sys remote ring0 exploit"
msgstr "GREENAPPLE Mrxsmb.sys中利用遠程 ring0"

msgid ""
"Grab the local DNS cache from the compromised host, useful for backtracking "
"any old queries."
msgstr ""
"抓住本地DNS緩存從被感染的主機，有益的回溯"
"任何舊的疑問。"

msgid "Gets a dump of one process's memory"
msgstr "獲取一個轉儲一個進程的內存"

msgid "Calls getcwd() or equivalent. Uses first selected node."
msgstr "調用 getcwd（）或同等學歷。使用一個選定的節點。"

msgid "Gets all the emails from a certain website/url."
msgstr "獲取所有的電子郵件從某個網站 /網址。"

msgid "resolves a host to an ip"
msgstr "解決了主機的IP"

msgid "Get a key from the remote host"
msgstr "獲取密鑰從遠程主機"

msgid "Get user password hashes for offline cracking"
msgstr "獲得用戶的密碼哈希脫機開裂"

msgid "Gets process id on selected node"
msgstr "獲取進程 ID選定的節點"

msgid "Get the print providers on a remote Windows machine"
msgstr "獲得印刷服務供應商在遠程 Windows機器"

msgid "Enables a privilege"
msgstr "實現了特權"

msgid "Gets process name of our current process"
msgstr "獲取進程的名稱，我們當前進程"

msgid "Get the language pack of a remote Windows machine"
msgstr "獲取語言包的遠程 Windows機器"

msgid "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX"
msgstr "XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX"

msgid "Windows Remote Services Enumeration"
msgstr "Windows遠程服務枚舉"

msgid "Gets information on each thread in the process for all nodes"
msgstr "獲取信息，每個線程在這個過程中的所有節點"

msgid "Gathers WWW hostnames for an IP address"
msgstr "收集萬維網主機一個 IP地址"

msgid ""
"A buffer overflow in the OpenURL function allows us execute arbitrary code"
msgstr ""
"緩衝區溢出在引用的函數允許我們執行任意代碼"

msgid ""
"Overflow on commands issued by authenticated users in the Goodtech SSH server"
msgstr ""
"溢出的命令發出的認證用戶在祥谷SSH服務器"

msgid "gpsd"
msgstr "gpsd"

msgid "Grape Web Statistics Remote File include"
msgstr "葡萄網站統計遠程文件包含"

msgid ""
"Overflow in URL handler SDSurf.dll that is injected into all browser "
"processes by Green Dam."
msgstr ""
"溢出的URL處理程序SDSurf.dll是所有瀏覽器注入"
"過程綠色大壩。"

msgid "GROUP-E 1.6.41 Remote file include"
msgstr "集團娥1.6.41遠程文件包含"

msgid ""
"There exists an Accept-Language Buffer Overflow in Novell GroupWise "
"Messenger 2.0"
msgstr ""
"存在一個 Accept - Language緩衝區溢出Novell GroupWise的"
"信使2.0"

msgid "Novell GroupWise WebAccess Base64 Decoding Stack Overflow"
msgstr "Novell公司的GroupWise WebAccess中的Base64解碼堆棧溢出"

msgid "Harbor Listen.exe"
msgstr "港Listen.exe"

msgid ""
"Configure beacon callback host and port for HCN rootkit. The beacon interval "
"determines how often the rootkit will attempt to connect to CANVAS. A "
"successful beacon connection will give you a win32Node with full SYSTEM "
"privileges.\n"
"\n"
"When running hcn_beaconlistener, make sure to set the same host/pair "
"combination for the Beacon Host and Beacon Port settings."
msgstr ""
"燈塔回調配置的主機和端口為氰化氫的rootkit。信標間隔"
"決定了經常的rootkit將嘗試連接到畫布上。字母a"
"成功的燈塔連接會給你一個完整的系統與 win32Node"
"特權。\n"
"\n"
"當運行 hcn_beaconlistener，確保設置相同的主機 /對"
"組合的燈塔主機和端口設置燈塔。"

msgid ""
"\n"
"This sets up the necessary listeners for the Windows rootkit to call to "
"CANVAS and establish a SYSTEM shell. The Beacon Host and Beacon Port should "
"be set to the same host/port that was set in hcn_beaconconfig. The CANVAS "
"host/port is where the callback shell will call, you can have this set to a "
"local CANVAS instance (it will start a listener on its own), or a remote "
"listening post where you already have a WIN32MOSDEF callback listening.\n"
"\n"
"Note: Make sure to set the \"fromcreatethread\" option when starting your "
"listener on a different host.\n"
msgstr ""
"\n"
"此設置必要的聽眾對 Windows的rootkit傳喚"
"帆布和建立一個系統外殼。主機的燈塔和燈塔港口應"
"被設置為相同的主機 /端口成立於 hcn_beaconconfig。在Canvas"
"主機 /端口就是回調外殼會調用，您可以有此設置為"
"當地帆布實例（它會啟動一個監聽器本身），或遠程"
"監聽站，你已經有一個 WIN32MOSDEF回調聽。\n"
"\n"
"注意：請一定要設置 \\“fromcreatethread \\”選項啟動時您的"
"聽眾在不同的主機。\n"

msgid ""
"Hides a directory in the target node. Simply enter the directory like: c:"
"\\MOSDEF and it will disappear from view."
msgstr ""
"隱藏目錄中的目標節點。只需輸入目錄如中：C："
"\\ \\ MOSDEF，它將從視圖中消失。"

msgid ""
"\n"
"Hides network connection stats from programs like netstat.\n"
"\n"
"Some examples, assuming your target lives on 192.168.244.123 and your CANVAS "
"host is at 192.168.244.1:\n"
"\n"
"Source: 192.168.244.123\n"
"Dest  : 192.168.244.1\n"
"\n"
"This will hide the ports of your choosing where the connection was outbound "
"to your CANVAS host. If you had a trojaned service running on your target "
"and you wanted to hide the inbound connection you would do it like this:\n"
"\n"
"Source: 192.168.244.1\n"
"Dest  : 192.168.244.123\n"
"\n"
"You must discard Dest address and port range for UDP port hide. Such "
"information is not available inside internal Windows Kernel Network "
"Structures.\n"
msgstr ""
"\n"
"隱藏網絡連接統計的程序，如netstat。\n"
"\n"
"一些例子，假設你的目標生命的192.168.244.123和畫布"
"主機是192.168.244.1：\n"
"\n"
"來源：192.168.244.123\n"
"將 DeST：192.168.244.1\n"
"\n"
"這將隱藏的端口您選擇的是在出站連接"
"您的帆布主機。如果你有一個木馬服務運行在你的目標"
"你想隱藏的入站連接，您會做這樣的：\n"
"\n"
"來源：192.168.244.1\n"
"將 DeST：192.168.244.123\n"
"\n"
"你必須拋棄 DeST的地址和端口範圍的UDP端口隱藏。這種"
"信息不可用Windows內核內的內部網絡"
"結構。\n"

msgid ""
"Hides a running process from view of the operating system. Uses the process "
"PID."
msgstr ""
"隱藏正在運行的進程，從鑑於操作系統。使用過程"
"的PID。"

msgid ""
"Hides a registry key in the target node. Reg names must follow kernel "
"registry names:\n"
"\n"
"    * HKEY_LOCAL_MACHINE = \\Registry\\Machine\n"
"    * HKEY_USERS                = \\Registry\\User\n"
"    * HKEY_CURRENT_USER  = \\Registry\\User\\User_SID\n"
"    \n"
"For example, to hide:\n"
"\n"
"HKEY_LOCAL_MACHINE\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\Run"
"\\canvastrojan.exe\n"
"\n"
"you would use the following:\n"
"\n"
"\\REGISTRY\\MACHINE\\Software\\Microsoft\\Windows\\CurrentVersion\\run"
"\\canvastrojan.exe"
msgstr ""
"隱藏的註冊表項中的目標節點。註冊名稱必須遵循的內核"
"登錄名：\n"
"\n"
"* HKEY_LOCAL_MACHINE = \\ \\登錄 \\ \\機\n"
"* HKEY_USERS = \\ \\登錄 \\ \\用戶\n"
"* HKEY_CURRENT_USER = \\ \\登錄 \\ \\用戶 \\ \\ User_SID\n"
"\n"
"例如，要隱藏：\n"
"\n"
"HKEY_LOCAL_MACHINE \\ \\軟件 \\ \\微軟 \\ \\的Windows \\ \\ CurrentVersion \\ \\運行"
"\\ \\ canvastrojan.exe\n"
"\n"
"你可以使用如下：\n"
"\n"
"\\ \\註冊表 \\ \\機 \\ \\軟件 \\ \\微軟 \\ \\的Windows \\ \\ CurrentVersion \\ \\運行"
"\\ \\ canvastrojan.exe"

msgid "Installs the HCN rootkit."
msgstr "氫氰酸安裝的rootkit。"

msgid "Removes HCN rootkit from target host."
msgstr "刪除氫氰酸的rootkit的目標主機。"

msgid ""
"Uses the Windows rootkit to hide files on the remote host. Renames an "
"existing file with the 'mosdef' prefix. Keep in mind that running processes "
"cannot have their executable's filename changed until they are stopped."
msgstr ""
"使用Windows的rootkit隱藏文件在遠程主機上。重命名1"
"現有的文件與'mosdef'前綴。請記住，正在運行的進程"
"不能將其可執行文件的文件名更改，直到它們被停止。"

msgid ""
"Hides a TCP port from the view of the operating system. Needs to have the "
"MOSDEF rootkit loaded first."
msgstr ""
"隱藏一個 TCP端口從鑑於操作系統。需要有"
"MOSDEF首先加載的rootkit。"

msgid ""
"Hides a running process from view of the operating system. Uses the process "
"name (no extension)."
msgstr ""
"隱藏正在運行的進程，從鑑於操作系統。使用過程"
"名（沒有擴展名）。"

msgid ""
"Hides a running process from view of the operating system. Uses the process "
"PID (no extension)."
msgstr ""
"隱藏正在運行的進程，從鑑於操作系統。使用過程"
"的PID（沒有擴展名）。"

msgid ""
"Connects to HP Printers and provides basic file access (dir/upload/download)"
msgstr ""
"連接到惠普打印機和提供基本的文件訪問（署長 /上傳 /下載）"

msgid "HTTP Proxy for MOSDEF Callbacks"
msgstr "HTTP代理的MOSDEF回調"

msgid "Fingerprint an HTTP Server"
msgstr "指紋的HTTP服務器"

msgid "HTTP Server that uploads files for you"
msgstr "HTTP服務器上載文件為你"

msgid "Driver Impersonation Attack Could Allow Local Privilege Escalation"
msgstr "驅動模擬攻擊可能允許本地權限提升"

msgid "ICECAST exploit"
msgstr "ICECAST利用"

msgid "ICMP Proxy for MOSDEF Callbacks"
msgstr "ICMP協議代理的MOSDEF回調"

msgid "Checks for ICMP messages against remote hosts"
msgstr "檢查 ICMP消息對遠程主機"

msgid ""
"A flaw in the way of handling special characters in URIs. Requires IE7 + WMP"
msgstr ""
"阿缺陷的方式處理特殊字符的URI。 WMP的需要IE7中+"

msgid "Microsoft IE Comments Use-After-Free bug (Aurora)"
msgstr "微軟 IE評論使用後無缺陷（極光）"

msgid ""
"A flaw in the MIME/type comprobation in IE that can be used to force IE to "
"interpret non-html files."
msgstr ""
"在一個缺陷的MIME /類型 comprobation在IE瀏覽器，可用於強制 IE瀏覽器"
"解釋非HTML文件。"

msgid "Client-Side vulnerability in IE"
msgstr "客戶端IE瀏覽器漏洞"

msgid ""
"A flaw in the way of handling special characters in URIs. Requires IE7 + "
"Adobe Acrobat Reader"
msgstr ""
"阿缺陷的方式處理特殊字符的URI。需要IE7中+"
"使用Adobe Acrobat Reader"

msgid "DCE Interface ID's Query Tool"
msgstr "DCE接口ID的查詢工具"

msgid "IIS 5.0 Webdav Indexed Directory Disclosure"
msgstr "IIS 5.0中披露的WebDav索引目錄"

msgid "IIS 5.0 .asp Heap Overflow"
msgstr "IIS 5.0中的。asp堆溢出"

msgid "Poor input validation allows remote users to execute arbitrary commands"
msgstr "標準普爾輸入驗證允許遠程用戶執行任意命令"

msgid ""
"IIS 5.0 Webdav Indexed Directory Disclosure - IIS 6.0 Webdav Auth bypass"
msgstr ""
"IIS 5.0中的WebDav索引目錄披露 - IIS 6.0中的WebDav權威性地繞過"

msgid "IIS FTP GLOBBING Stack Exhaustion"
msgstr "IIS中的FTP通配符堆棧窮竭"

msgid "IIS FTP NLST Stack Overflow"
msgstr "IIS中的FTP NLST堆棧溢出"

msgid "IMAIL Imap4 stack overflow in Login field"
msgstr "易網郵 Imap4堆棧溢出登陸場"

msgid "IMail SMTPD32 Stack Overflow"
msgstr "堆棧溢出Imail產品 SMTPD32"

msgid "LSASRV.DLL LSASS.EXE stack overflow"
msgstr "LSASRV.DLL Lsass.exe中的堆棧溢出"

msgid "Imports a port/vulnerability scan from an external tool"
msgstr "進口端口/漏洞掃描工具從外部"

msgid "in.lpd command execution (Solaris 8)"
msgstr "in.lpd命令執行（Solaris的8）"

msgid "Upload a DLL and inject into a running process."
msgstr "上傳一個 DLL注入正在運行的進程。"

msgid "Installs MOSDEF service"
msgstr "安裝 MOSDEF服務"

msgid "Installs remote MOSDEF service over SMB"
msgstr "遠程安裝服務在中小企業 MOSDEF"

msgid ""
"Misdesign in a component of Macrovision InstallShield 2008 ActiveX version "
"5.01.100.47363 allows for arbitrary code execution"
msgstr ""
"Misdesign中的一個組成部分Macrovision的InstallShield 2008 ActiveX版本"
"5.01.100.47363允許任意代碼執行"

msgid "NULL Pointer Dereference bug in win32k.sys"
msgstr "空指針解引用錯誤的Win32k.sys"

msgid "Gathers data needed for IP Fingerprinting from a remote host"
msgstr "收集數據所需的IP指紋從遠程主機"

msgid ""
"Parse the results we get from OSDETECT/ipfingerpring to determine OS info"
msgstr ""
"分析的結果，我們從 OSDETECT / ipfingerpring信息，以確定操作系統"

msgid "iPlanet Chunked Encoding Overflow"
msgstr "iPlanet塊編碼溢出"

msgid "IpSwitch Calendar Directory Traversal"
msgstr "Ipswitch公司日曆目錄遍歷"

msgid "Jaf-CMS Statistics Remote File include"
msgstr "JAF的內容管理系統統計遠程文件包括："

msgid "Misdesign in Java deserializing allows JVM sandbox escape"
msgstr "Misdesign反序列化的Java JVM的沙箱可以逃脫"

msgid "Joomla 12pic Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla 12pic組件遠程文件共享"

msgid "Joomla! 1.5 Beta code execution"
msgstr "Joomla！ 1.5版代碼執行"

msgid "Joomla Chronoforms Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla Chronoforms組件遠程文件共享"

msgid "Joomla com_colorlab Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla com_colorlab組件遠程文件共享"

msgid "Joomla Component custompages Remote File Inclusion "
msgstr "Joomla組件 custompages遠程文件共享"

msgid "Joomla Flashfun Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla Flashfun組件遠程文件共享"

msgid "Joomla FlashUploader Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla FlashUploader組件遠程文件共享"

msgid "Joomla jContentSubscription Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla jContentSubscription組件遠程文件共享"

msgid "Joomla JUser Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla JUser組件遠程文件共享"

msgid "Joomla mosDirectory Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla mosDirectory組件遠程文件共享"

msgid "Joomla mosMedia Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla mosMedia組件遠程文件共享"

msgid "Joomla com_mp3_allopass Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla com_mp3_allopass組件遠程文件共享"

msgid "Joomla FlashQuiz 1.0.2 Remote File Inclusion "
msgstr "Joomla FlashQuiz 1.0.2遠程文件共享"

msgid "Joomla Slideshow Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla幻燈片組件遠程文件共享"

msgid "Joomla panoramic Component Remote File Inclusion"
msgstr "Joomla全景組件遠程文件共享"

msgid "Journalness <= 4.1 Remote Code Execution exploit"
msgstr "Journalness“= 4.1遠程執行代碼漏洞"

msgid "Retrieves installed browser plugin info"
msgstr "安裝瀏覽器插件獲取信息"

msgid "Simple Win32 Keylogger"
msgstr "簡單的Win32鍵盤記錄"

msgid "Sends a terminate signal to the process identified by a PID"
msgstr "發送一個信號終止該程序所確定的一個 PID"

msgid "Lamasoftware Remote file include"
msgstr "Lamasoftware遠程文件包含"

msgid "Linksys WRT54G apply.cgi buffer overflow"
msgstr "Linksys的WRT54G apply.cgi緩衝區溢出"

msgid "Interacts with linux rootkit"
msgstr "與 Linux的rootkit的相互作用"

msgid "Loads a LKM based 2.6 rootkit"
msgstr "基於 LKM的加載 2.6的rootkit"

msgid "Installs the CANVAS Ring0 node."
msgstr "安裝帆布Ring0節點。"

msgid "Local LPC privilege escalation [ Windows 2000 / XP / 2003 ]"
msgstr "當地 LPC特權升級 [視窗 2000 / XP / 2003]"

msgid "Locates a node"
msgstr "位於節點"

msgid "LookStrike Lan Manager v0.9 Remote file include"
msgstr "LookStrike LAN管理器v0.9的遠程文件包含"

msgid "Lotus Domino 8.0.0 HTTP Server - Accept-Language Overflow"
msgstr "8.0.0的Lotus Domino HTTP服務器 - 接受國語言溢出"

msgid "Loudblog Remote Code Execution"
msgstr "Loudblog遠程執行代碼"

msgid "Litespeed HTTPD file disclosure"
msgstr "Litespeed文件披露的HTTPD"

msgid "MailEnable Stack Overflow"
msgstr "MailEnable堆棧溢出"

msgid "MailEnable IMAP Login overflow"
msgstr "MailEnable IMAP的登錄溢出"

msgid "Mantis BugTracker => 1.1.3 Remote Code Execution"
msgstr "螳螂錯誤追踪=“1.1.3遠程執行代碼"

msgid "Multi-threaded attack tool"
msgstr "多線程攻擊工具"

msgid "Multi-threaded attack tool (With improved threading)"
msgstr "多線程攻擊工具（與改進線程）"

msgid "MDaemon Stack Overflow"
msgstr "MDaemon軟件堆棧溢出"

msgid ""
"Parses a memory dump for common pieces of information like email addresses, "
"IP addresses, and more."
msgstr ""
"解析內存轉儲共同件信息，如電子郵件地址，"
"IP地址，等等。"

msgid "Mindmeld Remote file include"
msgstr "Mindmeld遠程文件包含"

msgid "Man In the Middle Attack"
msgstr "中間人攻擊"

msgid "Create/Modify a registry key "
msgstr "創建 /修改註冊表項"

msgid ""
"Serves an installable ActiveX control to the target host. The ActiveX calls "
"back a shell."
msgstr ""
"服務於一個 ActiveX控件安裝到目標主機。該 ActiveX調用"
"回殼。"

msgid "MOSDEF Process Migration"
msgstr "MOSDEF進程遷移"

msgid "Detect if there is motion on the remote computer (using the webcam)"
msgstr "檢測如果議案在遠程計算機上（使用攝像頭）"

msgid "IIS 5.0 IPP ISAPI (.printer) Overflow"
msgstr "IPP的IIS 5.0中的ISAPI（。打印機）溢出"

msgid "IIS 5.0 Index Server ISAPI (.ida) Overflow"
msgstr "IIS 5.0的索引服務器的ISAPI（。IDA）的溢出"

msgid "Microsoft Windows RPC Locator locator.exe Stack Overflow"
msgstr "微軟 Windows RPC定位器locator.exe堆棧溢出"

msgid "Microsoft IIS 5.0 WebDav ntdll.dll Buffer Overflow"
msgstr "微軟的IIS 5.0的WebDav Ntdll.dll中緩衝區溢出"

msgid "IIS 5.0 Windows Media Services ISAPI (nsisslog.dll) Overflow"
msgstr "IIS 5.0的Windows媒體服務的ISAPI（nsisslog.dll）溢出"

msgid "Microsoft Windows RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "微軟 Windows的RPC接口堆棧溢出"

msgid "Microsoft Windows Workstation Service RPC Stack Overflow"
msgstr "微軟 Windows工作站服務的RPC堆棧溢出"

msgid "MSASN1.DLL bitstring decoding heap overwrite"
msgstr "MSASN1.DLL位串解碼堆覆蓋"

msgid "Microsoft Windows LsaSs RPC lsasrv.dll Stack Overflow"
msgstr "微軟 Windows的LSASS的RPC lsasrv.dll堆棧溢出"

msgid "Microsoft SSL PCT Hello Stack Overflow"
msgstr "微軟的SSL厘您好堆棧溢出"

msgid "Microsoft Windows NetDDE RPC netdde.exe Stack Overflow"
msgstr "微軟 Windows NetDDE中的RPC netdde.exe堆棧溢出"

msgid "WINS Name Validation Stack Overflow"
msgstr "WINS名稱驗證堆棧溢出"

msgid "Microsoft License Logging Service .data Buffer Overflow"
msgstr "微軟許可證記錄服務。數據緩衝區溢出"

msgid ""
"Microsoft Message Queuing Service GetQueueIdForDirectFormatName() Stack "
"Overflow"
msgstr ""
"微軟消息隊列服務 GetQueueIdForDirectFormatName（）堆棧"
"溢出"

msgid ""
"MS Exchange 2000 contains a heap overflow flaw when handling the XLINK2STATE "
"command"
msgstr ""
"微軟 Exchange 2000包含一個堆溢出漏洞在處理 XLINK2STATE"
"命令"

msgid "Microsoft Windows PnP umpnpmgr.dll RPC Stack Overflow"
msgstr "微軟 Windows即插即用umpnpmgr.dll的RPC堆棧溢出"

msgid "Windows Telephony Service Stack Overflow"
msgstr "視窗電話服務堆棧溢出"

msgid "Windows Print Spooler win32spl.dll Heap Overflow"
msgstr "Windows打印後台處理程序win32spl.dll堆溢出"

msgid "Microsoft Netware Service RPC Stack Overflow"
msgstr "微軟的NetWare服務的RPC堆棧溢出"

msgid "Microsoft Windows Media Player Malformed PNG Vulnerability"
msgstr "微軟 Windows媒體播放器漏洞的畸形巴紐"

msgid "RasMan RPC Server Signedness Bug"
msgstr "RasMan RPC服務器符號類型錯誤"

msgid "RasMan RPC Server Stack Overflow"
msgstr "RasMan RPC服務器堆棧溢出"

msgid "Windows Server Service CanonicalizePathName() Stack Overflow"
msgstr "Windows Server服務 CanonicalizePathName（）堆棧溢出"

msgid "Internet Explorer Vector Markup Language Stack Overflow"
msgstr "Internet Explorer的矢量標記語言堆棧溢出"

msgid "Internet Explorer WebViewFolderIcon setSlice() Overflow"
msgstr "Internet Explorer的WebViewFolderIcon setSlice（）溢出"

msgid "Microsoft Netware RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "微軟的NetWare RPC接口堆棧溢出"

msgid "Microsoft Workstation Service Overflow"
msgstr "微軟工作站服務溢出"

msgid "Microsoft XML Core Services 4.0 Vulnerability"
msgstr "微軟的XML Core Services 4.0中的漏洞"

msgid "Microsoft SNMP Service Remote Arbitrary GlobalFree"
msgstr "微軟 SNMP服務遠程任意GlobalFree"

msgid "Microsoft Windows VML recolorinfo Bug"
msgstr "微軟 Windows的VML recolorinfo問題"

msgid ""
"Windows XP UPnP upnphost.dll CHttpRequest::GetServerVariable Stack Overflow"
msgstr ""
"Windows XP中的UPnP upnphost.dll CHttpRequest：：GetServerVariable堆棧溢出"

msgid "Microsoft DNS Server RPC Interface Stack Overflow"
msgstr "Microsoft DNS服務器的RPC接口堆棧溢出"

msgid ""
"\n"
"From CVE: vulnerability in the Windows Schannel Security Package for \n"
"Microsoft Windows 2000 SP4, XP SP2, and Server 2003 SP1 and SP2, allows \n"
"remote servers to execute arbitrary code or cause a denial of service \n"
"via crafted digital signatures that are processed during an SSL \n"
"handshake."
msgstr ""
"\n"
"從 CVE：漏洞在Windows Schannel安全軟件包的\n"
"微軟 Windows 2000 SP4的，XP的SP2和Server 2003 SP1和SP2的，允許\n"
"遠程服務器上執行任意代碼或導致拒絕服務\n"
"通過製作數字簽名的處理過程中的SSL\n"
"握手。"

msgid "Microsoft Agent URL InternetCanonicalizeUrlW Stack Overflow"
msgstr "Microsoft Agent中的網址 InternetCanonicalizeUrlW堆棧溢出"

msgid "Outlook Express NNTP Heap Overflow"
msgstr "Outlook Express的NNTP的堆溢出"

msgid ""
"Microsoft Message Queuing Service ReplaceDNSNameWithNetBiosName() Stack "
"Overflow"
msgstr ""
"微軟消息隊列服務 ReplaceDNSNameWithNetBiosName（）堆棧"
"溢出"

msgid "Microsoft Vista ALPC Dangling Pointer Overwrite"
msgstr "微軟 Vista ALPC懸空指針覆蓋"

msgid "Macrovision SecDrv.sys Arbitrary Overwrite"
msgstr "Macrovision的SecDrv.sys任意覆蓋"

msgid ""
"Vulnerability in Windows Media File Format Could Allow Remote Code Execution"
msgstr ""
"漏洞在Windows Media文件格式可能允許遠程執行代碼"

msgid "Windows TCP/IP IGMPv3 Kernel Pool Overflow"
msgstr "視窗 TCP / IP協議的IGMPv3內核池溢出"

msgid "Integer Overflow in "
msgstr "整數溢出"

msgid ""
"Vulnerability in VBScript and JScript Scripting Engines Could Allow Remote "
"Code Execution"
msgstr ""
"漏洞VBScript和JScript腳本引擎可能允許遠程"
"執行代碼"

msgid "Vulnerability in Windows Kernel Could Allow Elevation of Privilege"
msgstr "Windows內核中的漏洞可能允許特權提升"

msgid "Microsoft SAMI Buffer Overflow"
msgstr "微軟的SAMI緩衝區溢出"

msgid "Microsoft WINS Server Vulnerability"
msgstr "微軟的WINS服務器中的漏洞"

msgid ""
"Vulnerability in InternalOpenProfile function Could Allow Remote Code "
"Execution"
msgstr ""
"InternalOpenProfile功能中的漏洞可能允許遠程代碼"
"執行"

msgid "Vulnerabilities in Event System Could Allow Remote Code Execution"
msgstr "事件系統中的漏洞可能允許遠程執行代碼"

msgid ""
"A buffer overflow in the GetDetailString allows us execute arbitrary code"
msgstr ""
"緩衝區溢出的GetDetailString讓我們執行任意代碼"

msgid "Microsoft Host Integration Server RPC Interface Vulnerability"
msgstr "微軟主機集成服務器的RPC接口中的漏洞"

msgid "Windows Internet Printing Service Overflow"
msgstr "Windows Internet打印服務溢出"

msgid "Windows SMB Server Overflow"
msgstr "視窗 SMB服務器溢出"

msgid "Windows Server Service CanonicalizePathName() Stack Underflow"
msgstr "Windows Server服務 CanonicalizePathName（）堆棧下溢"

msgid "SMB Credential Reflection"
msgstr "中小企業憑據的思考"

msgid "MS Internet Explorer XML Parsing Vulnerability"
msgstr "微軟 IE的XML解析漏洞"

msgid ""
"Memory corruption in Internet Explorer 7 allows arbitrary code execution."
msgstr ""
"內存損壞在Internet Explorer 7允許任意代碼執行。"

msgid "Windows HTTP Service Integer Underflow"
msgstr "視窗 HTTP服務整數溢"

msgid "Microsoft Windows Print Spooler Overflow"
msgstr "微軟 Windows後台打印程序溢出"

msgid "Microsoft Windows Print Spooler Arbitrary DLL Loading"
msgstr "微軟 Windows後台打印程序任意DLL加載"

msgid "Microsoft Embedded OpenType Font Engine Vulnerability"
msgstr "微軟嵌入式OpenType字體引擎中的漏洞"

msgid "Microsoft DirectShow (msvidctl.dll) Vulnerability"
msgstr "微軟 DirectShow（msvidctl.dll）漏洞"

msgid "WINS Integer Overflow"
msgstr "整數溢出的WINS"

msgid "Windows Server Service NetrGetJoinDomainInformation() Double Free"
msgstr "Windows Server服務 NetrGetJoinDomainInformation（）雙人免費"

msgid "ASF_Audio_media Parsing bug"
msgstr "ASF_Audio_media解析錯誤"

msgid "LSASS NTLM Authenticate Vulnerability"
msgstr "使用NTLM身份驗證的LSASS漏洞"

msgid "MS09-061 Microsoft .NET CAS Type Verification Vulnerability"
msgstr "MS09 - 061的Microsoft。NET中科院類型驗證漏洞"

msgid "ADFS Remote Code Execution"
msgstr "ADFS的遠程執行代碼"

msgid "msdtc MIDL_user_allocate bug"
msgstr "MSDTC的MIDL_user_allocate錯誤"

msgid ""
"A VDM process can trick a cs:eip check to allow access to a trusted function "
"thru a #GP trap handler"
msgstr ""
"阿VDM進程能夠引誘政務司司長：電子信息核對，以允許訪問受信任函數"
"通過＃大獎賽陷阱處理程序"

msgid "Enables an identity token and setthreadtokens it"
msgstr "啟用身份令牌和setthreadtokens它"

msgid "MSRPC MESSENGER Heap Overflow"
msgstr "MSRPC信使堆溢出"

msgid "MS Internet Explorer 7 XML Parsing Stack Overflow"
msgstr "微軟 Internet Explorer 7的XML解析堆棧溢出"

msgid "[0day] MSRPC Crash (INSTANTREPLAY)"
msgstr "[零天] MSRPC崩潰（INSTANTREPLAY）"

msgid "Fuzzer for MSRPC Endpoints"
msgstr "模糊測試工具的MSRPC端點"

msgid "Authentication with or without a pass"
msgstr "認證或不及格"

msgid "replwritetovarbin stored procedure overflow."
msgstr "replwritetovarbin存儲過程溢出。"

msgid "MS SQL Hello Stack Overflow"
msgstr "微軟的SQL您好堆棧溢出"

msgid "MS SQL Injection Routines"
msgstr "微軟 SQL注入套路"

msgid "MS SQL Resolver Ping"
msgstr "微軟的SQL分解平"

msgid "MS SQL Resolver Stack Overflow"
msgstr "微軟的SQL分解堆棧溢出"

msgid "WINS Pointer hijacking exploit"
msgstr "劫持利用WINS的指針"

msgid "MS Exchange 2000 contains a flaw when handling the XEXCH50 command"
msgstr "微軟 Exchange 2000包含一個缺陷在處理 XEXCH50命令"

msgid "MacOS X 10.4 mDNSResponder UPNP Remote Root Exploit"
msgstr "馬喬什 X 10.4的mDNSResponder即插即用遠程 root權限"

msgid "Authentication bypass with zeroed-string password"
msgstr "驗證旁路歸零串密碼"

msgid "Nagios < 3.1.1 statuswml.cgi Command Injection Vulnerability"
msgstr "Nagios的“3.1.1 statuswml.cgi命令注入漏洞"

msgid "NAI Enterprise Virus 7.0 Stack Overflow"
msgstr "佴企業病毒7.0堆棧溢出"

msgid "Imports data from other tools into CANVAS"
msgstr "進口數據從其他工具進入帆布"

msgid "VERITAS NetBackup Java User Interface Format String"
msgstr "VERITAS的NetBackup的Java用戶界面格式字符串"

msgid "NETDDE.EXE Exploit through NetBIOS"
msgstr "NETDDE.EXE通過 NetBIOS漏洞"

msgid "Novell NetMail Login Stack Overflow"
msgstr "NetMail加到登錄 Novell公司堆棧溢出"

msgid "Novell Netmail WebAdmin Stack Overflow"
msgstr "Novell公司NetMail加到WebAdmin的堆棧溢出"

msgid "Netopia ADSL/Wireless information gathering"
msgstr "Netopia公司的寬帶 /無線信息採集"

msgid "netRisk Remote file include"
msgstr "netRisk遠程文件包含"

msgid "NewsOffice 1.1 Remote File Include Vulnerabilitiy"
msgstr "NewsOffice 1.1遠程文件包含Vulnerabilitiy"

msgid "NIPrint stack overflow"
msgstr "NIPrint堆棧溢出"

msgid "Imports a port scan from an nmap xml output"
msgstr "進口從端口掃描 Nmap的XML輸出"

msgid "Symantec/Norton UPX overflow."
msgstr "賽門鐵克 /諾頓 UPX壓縮溢出。"

msgid "Netscape NSS Library Remote Compromise"
msgstr "網景新高中圖書館遠程妥協"

msgid "Novell Netware Client for Windows Print Providor Stack Overflow"
msgstr "Novell NetWare客戶端的Windows打印Providor堆棧溢出"

msgid "Novell Netware Client for Windows Print Provider Stack Overflow"
msgstr "Novell NetWare客戶端的Windows打印提供程序堆棧溢出"

msgid ""
"Create one pdf file that has multiple exploits for different pdf readers."
msgstr ""
"創建一個 PDF文件具有多個利用不同PDF閱讀器。"

msgid ""
"A flaw in the java support over SQL queries allows an attacker to execute "
"any static java method"
msgstr ""
"阿缺陷在Java支持通過 SQL查詢允許攻擊者執行"
"任何靜態 Java方法"

msgid "OpenAds 2.4.0 <= x <= 2.4.2 Remote Code Execution"
msgstr "Openads的2.4.0“= X信息”= 2.4.2遠程執行代碼"

msgid "Open-Realty <= 2.4.3 Remote Code Execution"
msgstr "開放式房地產“= 2.4.3遠程執行代碼"

msgid "OpenSSL key_arg_len Overflow"
msgstr "OpenSSL的key_arg_len溢出"

msgid "HP OpenView Trace Service OVTrace.exe Stack Overflow"
msgstr "惠普OpenView跟踪服務 OVTrace.exe堆棧溢出"

msgid "Oracle8i <= 8.1.7 TNS Listener Argument stack overflow"
msgstr "Oracle8i中“= 8.1.7 TNS監聽參數堆棧溢出"

msgid "Oracle <= Oracle Info"
msgstr "甲骨文“=甲骨文信息"

msgid "Oracle <= Password"
msgstr "甲骨文“=密碼"

msgid "Oracle <= Usernames"
msgstr "甲骨文“=用戶名"

msgid "OS Detection"
msgstr "操作系統探測"

msgid "PacerCMS 0.6 Remote Code Execution"
msgstr "PacerCMS 0.6遠程執行代碼"

msgid "Performs passive os detection"
msgstr "執行被動全部檢測"

msgid "PGP wdef IOCTL bug"
msgstr "PGP的wdef的IOCTL錯誤"

msgid "PHP <= 4.3.7 memory_limit exploit"
msgstr "PHP的“= 4.3.7 memory_limit的利用"

msgid "PHP 5.2.1 Rejected Session ID Double Free Exploit"
msgstr "5.2.1 PHP的會話 ID拒絕雙重釋放漏洞"

msgid "PHPauction GPL 2.51 Remote File include"
msgstr "PHPauction GPL的2.51遠程文件包含"

msgid "phpBB Highlight code execution"
msgstr "亞歷克標明代碼執行"

msgid "PHPBlock Remote File include"
msgstr "PHPBlock遠程文件包括："

msgid "php_callback client"
msgstr "php_callback客戶端"

msgid "PHPlinks Remote file include"
msgstr "PHPlinks遠程文件包含"

msgid "PHPList <= 2.10.7 Local File Include"
msgstr "PHPList“= 2.10.7本地文件包含"

msgid "phpMyAdmin PHP injection 2.11.x - 2.11.9.4 and 3.x - 3.1.3.0"
msgstr "phpMyAdmin的PHP的注射2.11.x - 2.11.9.4和3 x - 3.1.3.0"

msgid ""
"Poor input validation allows remote users to insert php code into the forum "
"and execute commands"
msgstr ""
"標準普爾輸入驗證允許遠程用戶插入到PHP代碼論壇"
"並執行命令"

msgid "phporacle Remote file include"
msgstr "phporacle遠程文件包含"

msgid "phpProfiles Remote file include"
msgstr "phpProfiles遠程文件包含"

msgid "phpQLAdmin 2.2.7 Remote file include"
msgstr "phpQLAdmin 2.2.7遠程文件包含"

msgid "PHPSlash <= 0.8.1.1 Remote Code Execution"
msgstr "PHPSlash“= 0.8.1.1遠程執行代碼"

msgid "phpUserBase Remote file include"
msgstr "phpUserBase遠程文件包含"

msgid "PHPyabs 0.1.2 Remote File Include"
msgstr "PHPyabs 0.1.2遠程文件包含"

msgid "Piwik Remote Code Execution"
msgstr "Piwik遠程執行代碼"

msgid "Pluck 4.6.2 Local File Include"
msgstr "採摘 4.6.2本地文件包含"

msgid "PNphpBB2 1.2i Local File Include"
msgstr "作者書面許可 1.2i本地文件包含"

msgid "Podcast Generator <= 1.0 BETA 2 Remote file include"
msgstr "播客發電機“= 1.0 Beta 2的遠程文件包含"

msgid "Portail Web Php Remote file include"
msgstr "波爾塔伊網絡 PHP遠程文件包含"

msgid "Portscanner"
msgstr "Portscanner"

msgid "Scans for one port on many hosts"
msgstr "掃描一個端口在許多主機"

msgid "Injects a callback shellcode into a process"
msgstr "回調 shellcode的注入到進程"

msgid ""
"proto ops / udp_sendmsg null deref Linux Kernel local root (2.6.X 32bit "
"Edition)"
msgstr ""
"原合作社/ udp_sendmsg空deref Linux內核的本地根（2.6.x的32位"
"版）"

msgid "Gets a listing of the processes on all selected nodes"
msgstr "獲取一個上市的進程對所有選定的節點"

msgid "CVS pserverd heap overflow"
msgstr "CVS的pserverd堆溢出"

msgid "PunBB RC1 Remote Code Execution"
msgstr "PunBB RC1的遠程執行代碼"

msgid "PunBB user language include => code execution"
msgstr "PunBB用戶語言包括=>“代碼執行"

msgid "Imports data from QualysGuard 6.5 scans into CANVAS"
msgstr "進口數據的QualysGuard 6.5掃描成帆布"

msgid "Quantum Game Library 0.7.2c Remote file include"
msgstr "量子博弈圖書館 0.7.2c遠程文件包含"

msgid "Attacks hosts with exploits imported from Qualysreport"
msgstr "主機漏洞的攻擊與進口 Qualysreport"

msgid ""
"Misdesign in a component of QuickTime 7.2 permits arbitrary code execution"
msgstr ""
"Misdesign在組件的QuickTime 7.2允許任意代碼執行"

msgid ""
"A misdesign in the RTSP parser allows arbitrary execution using the Content-"
"Type header"
msgstr ""
"阿misdesign的RTSP協議分析器允許執行任意使用內容"
"頭型"

msgid "Apple QuickTime rtsp URL Handler Stack Overflow"
msgstr "蘋果公司的QuickTime RTSP協議的URL處理程序堆棧溢出"

msgid "QuickTeam Remote File Include"
msgstr "QuickTeam遠程文件包含"

msgid "Quinsonnas Mail Checker 1.55 Remote File Inclusion "
msgstr "Quinsonnas郵件檢查器1.55遠程文件共享"

msgid "Attacks hosts with exploits imported from Rapid7 Reports"
msgstr "主機漏洞的攻擊與進口 Rapid7報告"

msgid "Novadigm 3.1 radexecd.exe stack overflow."
msgstr "Novadigm 3.1 radexecd.exe堆棧溢出。"

msgid ""
"Dumps all physical RAM available on target machine. Uses a kernel driver to "
"bypass usermode restrictions in some versions of Windows."
msgstr ""
"轉儲所有可用的物理RAM的目標機器。使用內核驅動程序"
"繞過用戶模式限制某些版本的Windows。"

msgid "Real Player ActiveX Import Stack Overflow"
msgstr "真正的球員的ActiveX進口堆棧溢出"

msgid "RealServer ../../ stack overflow"
msgstr "RealServer ../../堆棧溢出"

msgid "Helix Server Content-Length overflow."
msgstr "Helix服務器內容長度溢出。"

msgid "Detect buggy authentication in RealVNC Servers"
msgstr "在檢測出的RealVNC認證服務器"

msgid "Record audio from the microphone"
msgstr "錄製音頻的麥克風"

msgid "Record video from a webcam"
msgstr "記錄視頻攝像頭"

msgid "Make a remark into the logs"
msgstr "下一個註腳到日誌"

msgid "Creates spreadsheet from CANVAS session pickles. Requires Open Office."
msgstr "創建電子表格從帆布會議醃菜。需要開放式辦公。"

msgid "Restarts a service on all selected nodes"
msgstr "重新啟動一個服務於所有選定的節點"

msgid "Rexd remote \"exploit\""
msgstr "Rexd遠程 \\“剝削 \\”"

msgid "Remove a Directory. Uses first selected node."
msgstr "刪除一個目錄。使用一個選定的節點。"

msgid "RoundCube Webmail Pre-Authentication Code Execution"
msgstr "RoundCube郵局預認證執行代碼"

msgid "SunRPC Port Mapper"
msgstr "SunRPC端口映射"

msgid "Rsync Heap Overflow"
msgstr "Rsync的堆溢出"

msgid "Test of RTSP library"
msgstr "試驗 RTSP協議庫"

msgid "Calls popen2() or equivalent. Uses first selected node."
msgstr "呼籲 popen2（）或同等學歷。使用一個選定的節點。"

msgid "Starts up a sniffer instance"
msgstr "嗅探器啟動一個實例"

msgid "Sadmind Remote Exploit for Solaris"
msgstr "Sadmind適用於 Solaris的遠程漏洞"

msgid "Steal files from target machine through Safari local file:/// URI"
msgstr "竊取文件的目標機通過 Safari本地文件：/ / / URI的"

msgid "Steal files from target machine through Safari XSL local file access"
msgstr "竊取文件的目標機通過 Safari訪問本地文件的XSL"

msgid "Samba Nttrans Overflow"
msgstr "桑巴Nttrans溢出"

msgid "Samba Trans2 Stack Overflow"
msgstr "桑巴Trans2堆棧溢出"

msgid "SamiFTP Stack Overflow on USER command"
msgstr "SamiFTP堆棧溢出的USER命令"

msgid "SAPDB Stack Overflow"
msgstr "SAPDB堆棧溢出"

msgid "savant web server stack overflow."
msgstr "薩萬的網絡服務器堆棧溢出。"

msgid "Grab a picture of the screen"
msgstr "抓取圖片的屏幕"

msgid ""
"Stack overflow on parsing the Cookie/Session paramater of a HTTP POST "
"request."
msgstr ""
"堆棧溢出的解析曲奇/會話 paramater在HTTP POST"
"請求。"

msgid "Set the osdetection configuration information"
msgstr "設置 osdetection配置信息"

msgid "Sets the thread token (0 for reverttoself)"
msgstr "設置線程令牌（0為 reverttoself）"

msgid "Sets the user ID on Unix-family systems"
msgstr "設置用戶 ID在Unix家庭系統"

msgid ""
"Get a list of shares from the remote machine using srvsvc::NetrShareEnum"
msgstr ""
"獲取股票的列表從遠程機器使用srvsvc：：NetrShareEnum"

msgid "Format string exploit for versions 1.9.4 and 1.9.2"
msgstr "利用格式化字符串為版本1.9.4和1.9.2"

msgid "SiteX <= 0.7.4.418 Local File Include"
msgstr "SiteX“= 0.7.4.418本地文件包含"

msgid "SL Web Supervisor HTTP Subversion Stack Overflow"
msgstr "可溶性網絡監控的HTTP Subversion的堆棧溢出"

msgid "Smallaxe Remote file include"
msgstr "Smallaxe遠程文件包含"

msgid "SmarTag Bug on Microsoft Word"
msgstr "Smartag產品問題上的Microsoft Word"

msgid "Smart Publisher 1.0.1 PHP code execution"
msgstr "智能版1.0.1 PHP代碼執行"

msgid "SMB2 Negotiate Pointer Dereference Vulnerability"
msgstr "SMB2談判指針中的隱患取消"

msgid "Slow SMB bruteforcer"
msgstr "慢中小企業 bruteforcer"

msgid "smbclient"
msgstr "smbclient的"

msgid "Simple Machines Forum => 1.1.6 CSRF Remote Code Execution"
msgstr "簡單機械論壇 =“1.1.6 CSRF的遠程執行代碼"

msgid "Simple Machines Forum 1.1.2 - 1.1.3 Remote Code Execution"
msgstr "簡單機械論壇 1.1.2 - 1.1.3遠程執行代碼"

msgid "Simple Machines Forum => 1.1.6 Remote Code Execution"
msgstr "簡單機械論壇 =“1.1.6遠程執行代碼"

msgid "Fingerprints SMTP servers by sending various requests"
msgstr "指紋 SMTP服務器發送的各種要求"

msgid ""
"Use a web search query to generate a list of SMTP servers for fingerprinting"
msgstr ""
"使用網絡搜索查詢生成一個列表SMTP服務器的指紋"

msgid "snmpXdmid Buffer Overflow"
msgstr "snmpXdmid緩衝區溢出"

msgid "Snort <= 2.6.2 DCE/RPC reassembly exploit"
msgstr "Snort的“= 2.6.2 DCE的/ RPC的重組利用"

msgid "Solaris printer configuration stack overflow"
msgstr "打印機配置Solaris的堆棧溢出"

msgid "Local privilege escalation [ Solaris 7/8/9 (sun4u) ]"
msgstr "本地特權提升[Solaris的7/8/9（sun4u）]"

msgid ""
"Telnet to host without having to authenticate due to flaw in environment "
"variable passing"
msgstr ""
"遠程登錄到主機無需驗證，由於在環境缺陷"
"變量傳遞"

msgid "Local privilege escalation for Solaris"
msgstr "本地權限提升為 Solaris"

msgid "Sourdough Remote FIle Include"
msgstr "索爾多遠程文件包含"

msgid "spawns an executable on the remote host"
msgstr "產卵可執行遠程主機上"

msgid "Windows Service Pack Detection"
msgstr "Windows服務包檢測"

msgid ""
"Misdesign in a component of Microsoft Speech API 4 allows for arbitrary code "
"execution"
msgstr ""
"Misdesign在組件的Microsoft Speech API的4允許任意代碼"
"執行"

msgid ""
"Run a web proxy as if you were on a remote box, with specialized attack "
"functionality"
msgstr ""
"運行網絡代理作為如果你是在一個遠程中，專門攻擊"
"功能"

msgid ""
"Dumps connection settings (including passwords) from SQL Server Management "
"Studio 2008"
msgstr ""
"轉儲連接設置（包括密碼）由SQL Server管理"
"工作室2008"

msgid "Create a reverse SSH tunnel between you and the target"
msgstr "創建一個反向的SSH隧道，連接你和目標"

msgid ""
"Stack-based buffer overflow in the pdg2.dll ActiveX control in SSReader 4.0"
msgstr ""
"基於堆棧的緩衝區溢出在pdg2.dll ActiveX控件在超星閱覽器 4.0"

msgid "Starts a remote service over SMB"
msgstr "啟動遠程服務在中小企業"

msgid "Starts a service on all selected nodes"
msgstr "啟動一個服務於所有選定的節點"

msgid "Snort <= 2.4.2 BO pp exploit"
msgstr "Snort的“= 2.4.2公報利用頁"

msgid "Stops a service on all selected nodes"
msgstr "停止服務在所有選定的節點"

msgid "Configuration setting TEMPLATE"
msgstr "配置設置模板"

msgid "Strawberry 1.1.1 Local File Include"
msgstr "草莓1.1.1本地文件包含"

msgid "SugarCRM <= 5.2.0e Remote Code Execution"
msgstr "SugarCRM公司“= 5.2.0e遠程執行代碼"

msgid "Sun Java HsbParser.getSoundBank Stack Buffer Overflow Vulnerability"
msgstr "Sun的Java HsbParser.getSoundBank堆棧緩衝區溢出漏洞"

msgid "Solaris Login Overflow"
msgstr "Solaris的登錄溢出"

msgid "Solaris Login pamh Overflow"
msgstr "Solaris的登錄 pamh溢出"

msgid "Subversion utf-8 Apache2/WebDAV Stack Overflow"
msgstr "顛覆的UTF - 8 Apache2/WebDAV堆棧溢出"

msgid "Switch our user context to another user with a username/password combo."
msgstr "我們的用戶上下文切換到另一個用戶的用戶名/密碼組合。"

msgid "Symantec Alert Management System 2 Stack Overflow"
msgstr "賽門鐵克預警管理系統 2堆棧溢出"

msgid "Symantec Remote Management Rtvscan.exe Stack Overflow"
msgstr "賽門鐵克遠程管理Rtvscan.exe堆棧溢出"

msgid ""
"Gets basic OS information from a node. It's like osdetect, but for running "
"on a node, instead of against a target."
msgstr ""
"獲取信息的基本操作系統從一個節點。這就像osdetect，但運行"
"一個節點上，而不是針對一個目標。"

msgid "TCP Hello World test (for bouncing tests)"
msgstr "技術合作的Hello World測試（測試的彈跳）"

msgid "Finds all the hosts on the local network interfaces"
msgstr "找到的所有主機上的本地網絡接口"

msgid "Telnet Brute Force"
msgstr "遠程登錄蠻力"

msgid "Telnet Banner Grabber (used for osdetect)"
msgstr "遠程登錄橫幅採集卡（用於 osdetect）"

msgid "Poor input validation allows remote users to call system(command)"
msgstr "標準普爾輸入驗證允許遠程用戶呼叫系統（指揮）"

msgid "Test module for the PHP safemode bypass"
msgstr "測試模塊的PHP的安全模式繞過"

msgid "Scan the box for exploitability."
msgstr "掃描框開發性。"

msgid ""
"Used in the testomatic framework to connect and send commands to a remote "
"testomatic node."
msgstr ""
"用於 testomatic框架連接和發送命令到遠程"
"testomatic節點。"

msgid "testsploit (Used for MOSDEF testing)"
msgstr "testsploit（用於 MOSDEF測試）"

msgid "Fuzzer for TFTP Servers"
msgstr "模糊測試工具使用TFTP服務器"

msgid "TFTP Server for uploading files"
msgstr "TFTP服務器上載文件"

msgid "[0day] TightVNC integer overflow (client-side)"
msgstr "[零天] TightVNC的整數溢出（客戶端）"

msgid "TikiWiki function create exploit"
msgstr "TikiWiki函數創建開發"

msgid "IBM Tivoli Storage Manager Express CAD Service Buffer Overflow"
msgstr "IBM Tivoli存儲管理器快速CAD服務緩衝區溢出"

msgid "Trend Micro ServerProtect StCommon.dll RPC Stack Overflow"
msgstr "趨勢科技ServerProtect的StCommon.dll的RPC堆棧溢出"

msgid "Trend Micro ServerProtect Agent RPC Stack Overflow"
msgstr "趨勢科技ServerProtect的代理的RPC堆棧溢出"

msgid "Change file access and modification time on selected node"
msgstr "改變文件的訪問和修改時間選擇的節點"

msgid ""
"Change file access and modification time srcfile->dstfile on selected node"
msgstr ""
"改變文件的訪問和修改時間 srcfile，“dstfile選定節點"

msgid "CANVAS Traceroute"
msgstr "帆布路由跟踪"

msgid "TrixBox (Asterisk) PBX Remote Command Execution"
msgstr "TrixBox（星號）交換機遠程命令執行"

msgid "rpc.ttdbserverd xdr_array Heap Overflow"
msgstr "堆溢出rpc.ttdbserverd xdr_array"

msgid "TWiki SEARCH variable arbitrary shell command execution"
msgstr "高能物理研究所TWiki搜尋變量任意shell命令的執行"

msgid "udevd NETLINK messaging exploit"
msgstr "udevd NetLink對信息利用"

msgid "Scans for open UDP Ports"
msgstr "掃描 UDP端口開放"

msgid ""
"Scans for one port on many hosts - reports hosts that have the port closed"
msgstr ""
"掃描一個端口在許多主機 - 主機的報告具有港口關閉"

msgid "umpnpmgr.dll/srvsvc memory exhaustion via msrpc"
msgstr "umpnpmgr.dll / srvsvc內存耗盡通過 msrpc"

msgid ""
"Tries to connect to a host and port and convert that into a Unix Shell Server"
msgstr ""
"嘗試連接到主機和端口，將其轉化為 Unix的外殼服務器"

msgid "CANVAS Unlink"
msgstr "帆布取消鏈接"

msgid "Removes the CANVAS rootkit."
msgstr "刪除帆布的rootkit。"

msgid "Upload and Excute a shell-giving Exploit Binary"
msgstr "上傳和Excute外殼，使漏洞二進制"

msgid "Upload file. Uses first selected node."
msgstr "上傳文件。使用一個選定的節點。"

msgid "Create domains to check for phishing"
msgstr "創建域檢查釣魚"

msgid "Get a list of users"
msgstr "獲取用戶列表"

msgid "Break PHP Safemode with Usort Vulnerability"
msgstr "折價 PHP的安全模式與 Usort漏洞"

msgid "ut2004 stack overflow with \\secure\\"
msgstr "ut2004堆棧溢出與 \\ \\安全\\ \\"

msgid "Utorrent announcement overflow"
msgstr "utorrent的公告溢出"

msgid "Veritas Backup Exec stack overflow"
msgstr "VERITAS Backup Exec的堆棧溢出"

msgid "VisualPic 0.3.1 Remote File Include"
msgstr "VisualPic 0.3.1遠程文件包含"

msgid "vmsplice Linux Kernel local root"
msgstr "vmsplice Linux內核的本地根"

msgid "VMware dhcpd Stack Overflow"
msgstr "VMware的dhcpd堆棧溢出"

msgid ""
"A flaw in the way MS Excel handle the Shared String Table could lead into an "
"integer overflow."
msgstr ""
"在一個缺陷MS Excel的處理方式共享字符串表可能會導致成"
"整數溢出。"

msgid "Exchangepop3 Stack Based overflow in rcpt to: command"
msgstr "Exchangepop3堆棧溢出在rcpt to：命令"

msgid "Remote Buffer Overflow on Login"
msgstr "遠程緩衝區溢出的登錄"

msgid "Winamp 5.12 .pls overflow"
msgstr "WinAMP的5.12。薪酬水平調查溢出"

msgid "Winproxy Stack Overflow"
msgstr "Winproxy的堆棧溢出"

msgid "w3who.dll stack overflow"
msgstr "w3who.dll堆棧溢出"

msgid "WarFTP 1.65 Stack Overflow on USER command"
msgstr "WarFTP 1.65堆棧溢出的USER命令"

msgid "Tries to exploit all known web vulnerabilities against a server"
msgstr "試圖利用所有已知的網絡漏洞對服務器"

msgid "Attempt to brute force POST based web logins given a password dict"
msgstr "嘗試蠻力郵政提供基於網絡的登錄密碼字典"

msgid ""
"Remote root exploit for Perl efix svarg index bug, through webmin miniserv.pl"
msgstr ""
"遠程根利用Perl的efix svarg指數的錯誤，通過 Webmin的miniserv.pl"

msgid "wFTPD Stack Overflow on the SIZE command"
msgstr "wFTPD堆棧溢出的大小命令"

msgid "Gets the first external IP off of a traceroute"
msgstr "獲取第一個外部IP過一個路由跟踪"

msgid "Gets id result on each selected node"
msgstr "獲取編號結果在每個選定節點"

msgid "Windows 7 Netbios Crash"
msgstr "崩潰的Windows 7的Netbios"

msgid "Wingate 6.1.1 stack overflow"
msgstr "蓋特 6.1.1堆棧溢出"

msgid ""
"A vulnerability in the way NPF.sysd handles IOCTL arguments allows for "
"writing to kernel space"
msgstr ""
"一個漏洞的方式NPF.sysd處理參數允許的IOCTL"
"寫入內核空間"

msgid "Misdesign in WMF file parser allows for shellcode execution"
msgstr "Misdesign在WMF文件分析器允許 shellcode的執行"

msgid "Eudora Qualcomm WorldMail 3.0 IMAP4 stack overflow"
msgstr "尤多拉通WorldMail 3.0 IMAP4堆棧溢出"

msgid "WordPress plugin BackUpWordPress <= 0.4.2b Remote File Inclusion"
msgstr "WordPress插件BackUpWordPress“= 0.4.2b遠程文件共享"

msgid "WordPress 2.2.2 SQL injection/Command execution"
msgstr "WordPress的2.2.2 SQL注入/命令執行"

msgid "Wordpress plugin myflash Remote File Inclusion"
msgstr "WordPress的插件myflash遠程文件共享"

msgid "Wordpress Plugin Sniplets 1.1.2 Remote Code Execution exploit"
msgstr "WordPress的插件Sniplets 1.1.2遠程執行代碼漏洞"

msgid "WordPress Plugin Sniplets 1.1.2 Remote File Include"
msgstr "WordPress的插件Sniplets 1.1.2遠程文件包含"

msgid "Ipswitch WS_FTP Server XCRC Stack Overflow"
msgstr "Ipswitch WS_FTP Server在XCRC堆棧溢出"

msgid "WuFTPD SITE EXEC Formatstring Bug"
msgstr "WuFTPD網站 Exec的的FormatString問題"

msgid "WuFTPD Globbing Arbitrary Free"
msgstr "WuFTPD通配符任意免費"

msgid "Vulnerability in XFS allows for remote compromise as NOBODY user"
msgstr "XFS的漏洞允許遠程用戶，沒有人妥協"

msgid "Buffer overflow in If-Modified-Since gets a remote shell"
msgstr "緩衝區溢出的If - Modified - Since的獲得一個遠程 shell"

msgid "XML RPC For CANVAS Web Service"
msgstr "對於帆布的XML RPC的Web服務"

msgid "X11 server for local vulnerabilities"
msgstr "X11服務器本地安全漏洞"

msgid "Test"
msgstr "測試"

msgid "ypbind YPBINDPROC_DOMAIN Stack Overflow"
msgstr "ypbind YPBINDPROC_DOMAIN堆棧溢出"

msgid "yppasswdd YPPASSWD_UPDATE Stack Overflow"
msgstr "yppasswdd YPPASSWD_UPDATE堆棧溢出"

msgid "imail imap4 stack overflow in Login field"
msgstr "易網郵 imap4堆棧溢出登陸場"

msgid "ZenCart 1.3.8 Remote Code Execution"
msgstr "ZenCart 1.3.8遠程執行代碼"

msgid "Discovers services on the .local. domain advertised over zeroconf"
msgstr "發現服務上。當地。域多zeroconf的廣告"

msgid "Set as target host"
msgstr "設置為目標主機"

msgid "Set as additional target host"
msgstr "設為額外目標主機"

msgid "Unset as targeted host"
msgstr "取消設置有針對性的主機"

msgid "Forget this host knowledge"
msgstr "忘記此主機知識"

msgid "Save host to file"
msgstr "保存到文件的主機"

msgid "Don't try to delete the loopback interface, please"
msgstr "不要試圖刪除 loopback接口，請"

msgid "Add note to host"
msgstr "添加筆記主辦"

msgid "Set as callback interface"
msgstr "設為回調接口"

msgid "Check for listener connection"
msgstr "檢查偵聽連接"

msgid "View all knowledge"
msgstr "查看所有知識"

msgid "Active Listeners"
msgstr "積極的聽眾"

msgid "Unset FromCreateThread"
msgstr "取消設置 FromCreateThread"

msgid "Set FromCreateThread"
msgstr "集FromCreateThread"

msgid "Target Host"
msgstr "目標主機"

msgid "Stop Exploit"
msgstr "停止漏洞"

msgid "OS Config"
msgstr "操作系統配置"
